<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Мотофестиваль Свобода 2025 (Красный Сулин)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/motofestsvoboda</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001249</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250809/Мотофестиваль_Свобода_2025.jpg"/><br />Внимание, братья и сестры по ветру и асфальту! Приготовьтесь к улетным выходным, от которых у вас закипит масло в картере! Мотофестиваль «Свобода» врывается в ваши календари 22 - 23 августа и обещает порвать все шаблоны!
<br />Турбаза «Березки» станет эпицентром байкерского беспредела! Готовьтесь отжигать по полной, потому что мы запаслись тоннами адреналина и литрами отличного настроения!
<br />Что вас ждёт? Да всё, о чем только может мечтать истинный ценитель свободы на двух колесах. Живая музыка, от которой волосы встают дыбом! Конкурсы, где можно показать, кто тут главный зверь на дороге! Море общения с единомышленниками, готовыми поддержать любую безумную идею! И конечно, пир на весь мир для уставших от скорости и приключений!
<br />Сто грамм и подарки на входе.
<br />Размещение в номерах:
<br />+7 928 186-09-77
<br />+7 961 297-84-47
<br />Кемпинг бесплатно.
<br />На территории: бесплатная мангальная зона, множество беседок, открытый водоем для любителей купания.
<br />Утренний халявный опохмел.
<br />Для вас работают на территории: бар с прохладительными и горячительными напитками, а так же кухня, с фаст-фудом и банкетный зал, для любителей домашней еды.
<br />Только представьте: запах жжёной резины, сверкающий хром, грохот выхлопных труб и атмосфера всеобщей свободы! Готовьтесь отрываться по полной, потому что мы приготовили для вас кое-что особенное.
<br />Не пропустите этот взрыв эмоций! «Свобода» - это не просто фестиваль, это образ жизни! Это возможность вырваться из серых будней и почувствовать себя настоящим королем дороги!
<br />Так что заводите своих железных коней, зовите друзей и готовьтесь к незабываемому уикенду! «Березки» ждут вас с распростертыми объятиями и бочкой отличного настроения! Будет жарко, громко и невероятно круто!
<br />И помните: шлем – это не только защита, но и стильный аксессуар настоящего байкера!
<br />До встречи на «Свободе»! Да прибудет с вами ветер в лицо и асфальт под колесами!
<br /><br />Состоится: 22.08.2025
<br />Координаты: 48.110422, 40.007178 
<br />Место проведения: Красный Сулин]]></description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:49:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>XVII-й Международный Лидский мотофестиваль (Лида)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-11607722_43247</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001250</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250809/XVII-й_Международный_Лидский_мотофестиваль.jpg"/><br />Место проведения осталось неизменным: о.л. «Березка», который находится в 15 км от города Лида (д. Белагруда, Беларусь).
<br />Координаты места проведения: 53.800378, 25.169828.
<br />Девушкам за рулем мотоцикла и с категорией А, А1 въезд БЕСПЛАТНО.
<br />Детям до 14 лет в сопровождении взрослых вход БЕСПЛАТНО (в спорных ситуациях, нужно предоставить документы, подтверждающие возраст ребенка).
<br />Инвалидам I, II вход БЕСПЛАТНО.
<br />На фестивале будет работать большое количество точек общепита, где можно вкусно и недорого покушать.
<br />В продаже будет огромное количество сувенирной продукции с символикой фестиваля.
<br />На территории XVII Лидского Байк Фестиваля - в субботу 30.08.2025 пройдет конкурс "На лучший Custom (в двух номинациях: на базе отечественной техники и на базе импортной), на лучший ретро байк, а также на лучшую аэрографию. Начало конкурса в 16 часов на площадке недалеко от главной сцены.
<br />Определять победителей будут гости фестиваля, проголосовав за понравившийся байк, во время проведения конкурса. Заявки подавать заранее не нужно - регистрация будет проходить по месту проведения конкурса.
<br />ВЪЕЗД НА ТЕРРИТОРИЮ ФЕСТИВАЛЯ АВТОМОБИЛЕЙ ЗАПРЕЩЕН! (Для авто будет сделана отдельная парковка, с отдельным заездом (отдельная просьба для автомобилистов, оставлять контактные телефоны водителя, возле стёкол авто)
<br />На фестивале будет возможность взять в аренду: палатку, спальник, коврик. (точка аренды будет расположена недалеко от сцены)
<br />Будет организовано 2 палаточных лагеря, оборудованы умывальниками и биотуалетами. Проживание в палатках бесплатно.
<br />Кто ищет себе попутчиков на Лидский Байк Фестиваль – создан топик – можно оставлять свои предложения здесь:
<br />vk.com/topic-11607722_54404012
<br />https://t.me/devoidofrights/1964
<br />Справка по телефону: +37525 7539206 (Виталий).
<br />На территории фестиваля будет работать ВИДЕО НАБЛЮДЕНИЕ для общей безопасности.
<br />P.S. Фестиваль проходит «ВНЕ ПОЛИТИЧЕСКИХ И РЕЛИГИОЗНЫХ УБЕЖДЕНИЙ». Мы приглашаем всех на отдых и веселье. Всем МИР !
<br />Запрещается:
<br />Разжигать костры на территории фестиваля пользуйтесь мангалами (в специально отведенных местах)
<br />Парковка автомобилей на слете.
<br />Организаторы в праве исключить Ваше пребывание на фестиваля за недостойное поведение, оскорбления организаторов, драки, нарушение законодательства РБ – БЕЗ ВОЗВРАТА ДЕНЕГ ЗА ВХОДНОЙ БИЛЕТ.
<br /> 
<br />ВНИМАНИЕ! Порванные входные ленты возврату НЕ ПОДЛЕЖАТ !!!
<br /><br />Состоится: 29.08.2025
<br />Координаты: 53.800378, 25.169828 
<br />Место проведения: Лида]]></description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:49:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Ежегодный мотофестиваль Роджер Пати 2025 (Петушки)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/roger__party</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001251</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250809/Ежегодный_мотофестиваль_Роджер_Пати_2025.jpg"/><br />Друзья!
<br />Кафе «У Байкера» приглашает вас на ежегодный мотофестиваль Роджер Пати, который будет проходить в формате костюмированной вечеринки «В гостях у Шрека»!
<br />Дата: 29 - 31 августа
<br />Шоу-программа: 30 августа в 14:00
<br />Вас ждёт:
<br />Живая музыка;
<br />Конкурсы;
<br />Феерическое шоу с сюрпризом;
<br />Вкусная еда и закуски;
<br />Разливное пиво, домашние крепкие напитки;
<br />Много танцев;
<br />Место под палатку.
<br />Экосбор: 999р
<br />МС Клубы по приглашению - бесплатно
<br />Девушки на мото – бесплатно
<br />P.S. Костюмы приветствуются!
<br />За лучший образ и костюм победитель получит приз!
<br /><br />Состоится: 29.08.2025
<br />Координаты: 55.927755, 39.320661 
<br />Место проведения: Петушки]]></description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:49:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Слёт любителей советских мотоциклов 2025 (Симферополь)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall363986591_4151</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001252</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250809/Слёт_любителей_советских_мотоциклов_2025.jpg"/><br />Приглашаем владельцев отечественных мотоциклов на тематический слёт 30.08.25! Мероприятие будет проходить на природе вблизи водоема! Кто захочет остаться с ночевкой возмите палатки.
<br />Старт колонны из Симферополя 30.08.25 в 10:00 с АЗС Атан (Севастопольская 253).
<br />Координаты для тех, кто будет добираться самостоятельно: 44.665115, 33.794901
<br />Телефоны для связи:
<br />+79787414237 Александр Серых
<br />+79787236250 Анатолий Попов.
<br /><br />Состоится: 30.08.2025
<br />Координаты: 44.908123, 34.062939 
<br />Место проведения: Симферополь]]></description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:49:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Квадро-Мотокросс - Битва моторов 2025 (Кострома)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-9411750_75269</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001253</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250809/Квадро-Мотокросс_-_Битва_моторов_2025.jpg"/><br />МОТОКРОСС «БИТВА МОТОРОВ»
<br />10 АВГУСТА 2025 ГОДА в 10:00
<br />На трассе МК «Дружба» в парке «Берендеевка» Вас ждет незабываемое событие!
<br />ЗАЖИГАТЕЛЬНЫЕ ЗАЕЗДЫ НА КРОССОВЫХ И ЭНДУРО МОТОЦИКЛАХ!
<br />Классы:
<br />65 см3;
<br />85 см3;
<br />125 см3;
<br />Open;
<br />Китайские мотоциклы;
<br />Мотоциклы с коляской;
<br />Электро;
<br />Квадро.
<br />В ПРОГРАММЕ:
<br />Грандиозное зрелище!
<br />Праздничная атмосфера!
<br />Захватывающая лотерея!
<br />Присоединяйтесь к нам, поддержите участников и станьте частью незабываемого спортивного праздника!
<br /><br />Состоится: 10.08.2025
<br />Координаты: 57.789576, 40.954661 
<br />Место проведения: Кострома]]></description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:49:44 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
