<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Деньрожденный аццкий Тыквенный спас 2025 (Красноярск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-228695219_414</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001507</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251018/Деньрожденный_аццкий_Тыквенный_спас_2025.jpg"/><br />О, смертный! Мотокружок » Hell babes» и БАР «64/6» (КРАСНОЯРСК) сообщает, что ты избран самим повелителем тьмы для участия в самом дьявольском празднике этого года!
<br />Адское веселье ждёт тебя в ночь, когда граница между мирами истончается. Только избранные получат возможность заглянуть в бездну, поздравить любимый клуб с днем рождения и вернуться обратно.
<br />Дата: 01.11 в 20:00 (по адскому времени).
<br />Место: г. Красноярск, ул. Качинская, 64/6.
<br />Дресс-код: Огненные оттенки в одежде Демонические атрибуты. Адский макияж приветствуется! Отсутствие страха перед тьмой — обязательно!
<br />Предупреждение:
<br />Слабонервным вход воспрещён! Фотографирование разрешено только красной плёнкой! Алкоголь будет гореть синим пламенем, а музыка будет разрывать барабанные перепонки!
<br />Особые гости: повелительница тьмы со своим экзотическим танцем и адский чародей - повелитель Джог колесиков.
<br />Избранные грешники... при себе иметь: Смелость, чувство юмора и готовность к безумствам!
<br />Если ты получишь это приглашение — значит, твоя душа уже подписала контракт.
<br />P.S. Возврат из Преисподней не гарантируется. Но мы обещаем, что это будет незабываемо.
<br />Организаторы: мотокружок «HELL BABEs » (Красноярск), бар «64/6» (КРАСНОЯРСК).
<br /><br />Состоится: 01.11.2025
<br />Координаты: 56.018016, 92.858159 
<br />Место проведения: Красноярск
<br />#Красноярск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:50:37 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Тыквенный Спас 2025 (Наро-Фоминск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-6567231_3686</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001508</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251018/Тыквенный_Спас_2025.jpg"/><br />Друзья, приглашаем вас разогнать осеннюю хандру и отпраздновать вместе Тыквенный Спас 2025!
<br />Живая музыка, весёлые конкурсы, призы за лучший костюм и грим, дискотека, тепло человеческого общения в атмосфере первого и единственного байкерского клуба в Наро-Фоминске - всё это ждёт вас 2 ноября 2025г.
<br />Начало: 20:00.
<br />Вход: донат в виде любой купюры номиналом от 100 руб. или «жидкий» взнос в бар.
<br /><br />Состоится: 02.11.2025
<br />Координаты: 55.376759, 36.764874 
<br />Место проведения: Наро-Фоминск
<br />#НароФоминск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:50:37 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
