<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Концерт Орни в голосину 2025 (Югра)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall2383035_11882</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001601</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251202/Концерт_Орни_в_голосину_2025.jpg"/><br />Дорогие мотоциклисты и любители вокала!
<br />В рамках конкурса «Орни в голосину!» Мотоклуб «Совдеп» приглашает вас, друзья, поддержать участников и весело провести время в нашем ДК!
<br />Начало мероприятия 6.12.2025 в 16.00, завершение, как только ноги вас держать перестанут!
<br />Вход бесплатный!
<br /><br />Состоится: 06.12.2025
<br />Координаты: 55.726213, 84.897945 
<br />Место проведения: Югра
<br />#Югра #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:19:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Большой новогодний концерт 2025 от группы B.T.R (Саров)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-50064937_2178</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001602</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251202/Большой_новогодний_концерт_2025_от_группы_B.T.R.jpg"/><br />Хотите поймать зимнее праздничное настроение и побывать в гостях у байкеров?
<br />Тогда мы ждем вас на Большом новогоднем концерте от группы B.T.R!
<br />Сказать, что их музыка бодрая и энергичная – ничего не сказать! Каждое выступление группы – это настоящий музыкальный ураган, полный драйва, эмоций и мощнейшей энергетики.
<br />Это событие, которое стоит записать в календарь!
<br />Сбор гостей с 18.00.
<br />Начало концерта в 19.00.
<br />Всю информацию о билетах вы можете получить по телефону: +7 908 168 86 81 (Андрей)
<br /><br />Состоится: 13.12.2025
<br />Координаты: 54.921287, 43.329645 
<br />Место проведения: Саров
<br />#Саров #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:19:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Премьерный показ фильма Люди Шории. Зима 2025 (Кемерово)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-40740265_85685</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001603</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251202/Премьерный_показ_фильма_Люди_Шории._Зима_2025.jpg"/><br />Дорогие друзья!
<br />Приглашаем Вас на премьерный показ документального фильма Максима Харитохина «Люди Шории. Зима», который состоится 17 января в ДК «Шахтеров» по адресу: г. Кемерово, пр. Шахтеров, 2.
<br />Сбор гостей в 14:00, начало просмотра в 15:00.
<br />Ведущие Мария Пронина Mari Popins и Константин Вараксин Костя-Кот Вараксин.
<br />«Люди Шории. Зима» это продолжение известной истории о том, как группа отважных мотопутешественников отправляется в этот раз снегоходах в отдаленное селение горной Шории Эльбеза, что бы вновь прикоснуться к традициям и жизни необыкновенных людей, людей Шории.
<br />Не только увидеть самим, но и рассказать широкой аудитории, сняв документальный фильм об этом невероятно увлекательном путешествии!
<br />Cегодня мы рады представить Вашему вниманию результат работы нашей дружной и профессиональной команды!
<br />Вас ждут развлекательная программа и выступления творческих коллективов, а также общение с автором и участниками проекта!
<br />Стоимость билета: 500₽.
<br />Будем искренне рады разделить эмоции от этого, пожалуй, самого волнующего события года, вместе с Вами!
<br />Вечерняя программа пройдёт 17 января в пабе «Harat’s» на Ноградской, д. 5.
<br />Сбор гостей в 20:00!
<br />Предварительная бронь столов обязательна (33-33-84)
<br /><br />Состоится: 17.01.2026
<br />Координаты: 55.384068, 86.091752 
<br />Место проведения: Кемерово
<br />#Кемерово #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:19:44 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>МотоФест Пекло-2026 (Камышин)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-227377608_350</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001604</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251202/МотоФест_Пекло-2026.jpg"/><br />МотоФест «ПЕКЛО - 2026» пройдет 17-18 июля на территории пляжа Гремячий в г. Камышине в живописном месте на берегу реки Волгоградской области и обещает стать ярким событием лета для всех любителей качественной музыки, мотокультуры и приятного отдыха на свежем воздухе, организованное Поволжскими отделениями мотоклуба Blacksmiths MC Russia.
<br />Наших гостей ждут выступления талантливых музыкальных коллективов, ведущий и увлекательные конкурсы с крутыми призами, разнообразные стенды с интересными товарами, выступление прекрасных девушек, вкусные блюда и напитки на фудкорте, ночная дискотека на открытом воздухе и ни с чем не сравнимая атмосфера, которую Blacksmiths MC создает со времен фестиваля «Тамань — полуостров Свободы».
<br /><br />Состоится: 17.07.2026
<br />Координаты: 50.097542, 45.385060 
<br />Место проведения: Камышин
<br />#Камышин #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:19:44 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
