<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>XIIth Shooting Range 2025 (Жуковский)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall17806727_3508</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001403</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250918/XIIth_Shooting_Range_2025.jpg"/><br />Дорогие друзя!
<br />25 Октября 2025 года состоятся 12-е ежегодные соревнования по стрельбе из пистолета.
<br />Турнирная таблица включает следующие разделы:
<br />Командный зачет MC;
<br />Командный зачет (мотоклубы и мотообъединения любых формаций);
<br />Личный зачет - мужчины;
<br />Личный зачет - женщины;
<br />Детский зачет до 14 лет (при наличии участников).
<br />Для участия в командном зачете необходимо собрать команду из представителей одного мотоклуба любого формата (жилеты обязательны) в количестве не менее 4 человек.
<br />В личном зачете может принять участие любой желающий, независимо от членства в мотоклубе и отношения к мотокультуре в целом. Представители мотоклубов, не собравшие необходимый минимум для формирования команды, могут принять участие в личном зачете.
<br />Мотоклубам, желающим принять участие, просьба заранее сообщить о намерении и примерном количестве участников.
<br />Соревнования будут проходить 25 Октября 2025 года с 12:00 по адресу: г. Жуковский, ул. Чкалова 12, УЦ «Кобальт».
<br />Стоимость участия — 2000 рублей с каждого участника.
<br />К соревнованиям допускаются все желающие, не имеющие медицинских противопоказаний. Лица в состоянии опьянения к соревнованиям не допускаются.
<br />Инструктор соревнований и оргкомитет имеют право отказать кандидату в участии без объяснения причин.
<br />Телефон для связи: (905) 747-85-96, Алексей «Snake», Secretary SelfNamed Bros MC Zhukovsky.
<br />!!!ВНИМАНИЕ!!!
<br />В тире запрещена видео-фото-сьемка!
<br />Церемония награждения будет проходить в нашем КХ по адресу: Жуковский, улица Королёва, 4с2 (55.609664, 38.093100).
<br />Все, кто отстрелялся милости просим в наш КХ!
<br />Друзья! Просьба брать с собой наличку для регистрации!
<br /><br />Состоится: 25.10.2025
<br />Координаты: 55.591757, 38.130456 
<br />Место проведения: Жуковский
<br />#Жуковский #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 07:04:07 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Закрытие мотосезона 2025 (Новоуральск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-44646542_33034</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001404</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250919/Закрытие_мотосезона_2025.jpg"/><br />Сбор в 11:00 у станции юных техников. Тёплое общение, чай и угощения, захватывающие конкурсы.
<br />В 13:00 торжественный проезд колонны по городу.
<br />В 13:40 - возвращение в СЮТ.
<br />С 19:00 - вечерний блок в беседке на Казантипе. Вкусная еда, казан-мангал, развлекательные конкурсы, караоке. Экосбор: 400 р.
<br /><br />Состоится: 20.09.2025
<br />Координаты: 57.236827, 60.077853 
<br />Место проведения: Новоуральск
<br />#Новоуральск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 07:04:07 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Закрытие мотосезона 2025 (Полевской)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-199522317_1021</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001405</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250919/P/Закрытие_мотосезона_2025.jpg"/><br />БЕЛАЯ СТАЯ ЗАКРЫВАЕТ МОТОСЕЗОН-2025!
<br />Дата: 20 Сентября.
<br />Сбор: 13:00 у кофейни «Знай Урал» (ТЦ «Палермо»).
<br />Старт колонны: 14:00
<br />Старт музыки в Клабхаусе в 16 часов.
<br />После прохвата едем в клабхаус мотоклуба Белая Стая MC, чтобы насладиться живой музыкой, мясом и крутыми историями с мотосезона 2025!
<br />Если есть желание испить пенного, то можно мотоциклы оставить на территории клуба, под охраной.
<br />Если тебе показалось погода плохой, то приезжайте/приползайте без мотоциклов, на территории клабхауса есть теплое помещение и крытая беседка, мероприятие пройдет огненно при любой погоде, как пел Серёжа Чупэ: главное не ссать.
<br />Клабхаус «Белой Стаи» ждёт байкеров чтобы проводить этот сезон:
<br />Живая музыка;
<br />Искажение Жизни;
<br />Алексей Брылин
<br />И другие…
<br />Свободный микрофон
<br />(Хочешь спеть или сыграть? Пиши Андрей Зубков)
<br />Жаренное мясо
<br />Крутые истории за прошедший сезон
<br />Правила стаи:
<br />Техника — исправна, дух — нерушим.
<br />Каски, ПДД и уважение к братьям по дороге.
<br />На вечернюю тусовку в клабхаусе — 18+
<br />Белая Стая — не просто клуб. Это семья, дорога и стиль жизни. Поехали!
<br /><br />Состоится: 20.09.2025
<br />Координаты: 56.505254, 60.264307 
<br />Место проведения: Полевской
<br />#Полевской #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 07:04:07 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Закрытие сезона мотоджимханы - Ключ Сезона 2025 (Полевской)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-199522317_1024</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001406</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250919/Закрытие_сезона_мотоджимханы_-_Ключ_Сезона_2025.jpg"/><br />ОБЪЯВЛЕНА БИТВА ЗА КЛЮЧ СЕЗОНА!
<br />28 сентября
<br />Всем, в чьих жилах бензин, а не кровь!
<br />Всем, кто слышит зов асфальта и видит путь там, где другие видят лишь препятствия!
<br />В этом году закрытие мотоджимханы будет не просто последней тренировкой. Это станет легендарным ритуалом — Битвой за Ключ Сезона.
<br />В чём суть? Победитель этого противостояния получает не просто титул. Он получает великую ответственность и честь: Стать Хранителем Ключа Сезона — тем, кто официально закрывает сезон.
<br />Принять символ власти — тот самый Ключ, который переходит от чемпиона к чемпиону. Ежегодно подтверждать свой статус, чтобы оставаться легендой.
<br />Проигравший нынешний Хранитель обязан передать Ключ новому победителю. Так рождается новая глава в нашей истории.
<br />Это не просто соревнование. Это — наследие. Это — Битва за честь, за память, за право стать стражем завершения.
<br />Готовы бросить вызов? Готовы написать своё имя в истории? Тогда встречаемся на закрытии!
<br />Свердловская область, город Полевской, на площадке за Дворцом Спорта Северского трубного завода, находящегося по адресу улица Коммунистическая, дом 31.
<br />Заезд со стороны улицы Декабристов, сразу за зданием ДС.
<br /><br />Состоится: 28.09.2025
<br />Координаты: 56.499887, 60.253410 
<br />Место проведения: Полевской
<br />#Полевской #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 07:04:07 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
