<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>ЧиП области по мотокроссу 2026 (Нижняя Тавда)</title>
<guid isPermaLink="true">e48d910c-cab1-4284-9478-a21599dec3ce</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001885</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260227/ЧиП_области_по_мотокроссу_2026.jpg"/><br />28 февраля 2026 года, впервые в Нижнетавдинском муниципальном округе в селе Нижняя Тавда, запланировано проведение первенства и чемпионата Тюменской области по мотоциклетному спорту в дисциплине мотоциклетный кросс.
<br />Нижняя Тавда обретает статус центра технических видов спорта среди муниципальных образований юга Тюменской области. В разные годы в округе проводили соревнования по автомобильному спорту, картингу, снегоходному кроссу и вот теперь мотокросс! И не просто мотокросс, а в селе силами местной администрации и мотоциклетной федерацией Тюменской области, построен мототрек, с «прицелом» на будущую аккредитацию для проведений соревнований высокого ранга, от региональных до всероссийских.
<br />Соревнования проводятся с целью популяризации здорового образа жизни, развитию мотоциклетного спорта Тюменской области, а также определения сильнейших спортсменов Тюменской области.
<br />В соревнованиях будет проводиться зачет, для спортсменов в классах 65, 85, 250 см3 «Открытый», «Ветераны», а также будет определен командный зачет. Возраст участников от 6 лет и старше.
<br />Планируют принять участие спортсмены из городов: Тюмень, Тобольск, Ялуторовск, гости соседних регионов — это победители и призеры соревнований Уральского и Сибирских Округов, победители и призеры региональных соревнований, участники Чемпионата и кубка России 2025-2026 годов.
<br />Участники, занявшие I, II и III места, награждаются дипломами соответствующих степеней, команды памятными кубками.
<br />Торжественное открытие и начало соревнований: в 12.00.
<br /><br />Состоится: 28.02.2026
<br />Координаты: 57.680393, 66.196593 
<br />Место проведения: Нижняя Тавда
<br />#НижняяТавда #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:52:06 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Snowbiking На Зацепе 2026 (Суксун)</title>
<guid isPermaLink="true">f853bbe3-e336-467f-8b1d-4ebceb123c41</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001886</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260227/Snowbiking_На_Зацепе_2026.jpg"/><br />Приглашаем всех эндурозависимых на зимнюю открытую тренировку в честь 200-летия курорта Ключи! Гонка пройдет по летней трассе «На зацепе».
<br />Лимит по участникам ограничен: 50 мест!
<br />3 класса по мощности мотоцикла, медали участников, 9 призовых мест, крутые подарки от генерального спонсора!
<br />Призовой фонд свыше 300 000р!
<br />Классы:
<br />2т;
<br />4т 200 - 300 см3;
<br />4т 310 - 500 см3;
<br /> 
<br />2 круга общей протяженностью ~30км.
<br />Старт в стиле Ле-Мана.
<br />Спортивная страховка от 100 000р!
<br />Расписание
<br />Регистрация в 9:00.
<br />Брифинг - 11:00.
<br />Старт в 11:30.
<br />Награждение - 16:30.
<br />Полевая кухня, теплый шатер, согревающие напитки!
<br />Стартовый взнос: 4000р
<br />Возрастное ограничение: 18+!!!
<br /><br />Состоится: 07.03.2026
<br />Координаты: 57.018829, 57.424390 
<br />Место проведения: Суксун
<br />#Суксун #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:52:06 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Учебно-тренировочные сборы по мотоскийорингу 2026 (Тогучин)</title>
<guid isPermaLink="true">29e57914-ebc6-4ae8-8137-950e673c084d</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001887</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260227/Учебно-тренировочные_сборы_по_мотоскийорингу_2026.jpg"/><br />УТС по мотоскийорингу проводится на тренировочной площадке объединения мотомногоборья в г. Тогучине по адресу: ул. Фетисова, 12.
<br />УТС по мотоскийорингу проводятся в четырёх классах (класс определяется по возрасту водителю мотоцикла):
<br />класс «Микро» - 7-11 лет (объем до 110 см3);
<br />класс «Мини – юниоры» – 12-13 лет (объем двигателя от 50 до 125 см3);
<br />класс «А – юниоры» – 14-15 лет (объем двигателя от 100 до 200 см3);
<br />класс «В – юниоры» – 16-17 лет (объем двигателя от 125 до 400 см3).
<br />28.02.2026 г., суббота:
<br />09:00 - 10:30 – административный и медицинский контроль, регистрация участников.
<br />10:30 – 11:00 – тренировочные заезды.
<br />11:00 - открытие УТС.
<br />11:30 – старт первого заезда.
<br />Подведение итогов, награждение победителей, закрытие УТС – по окончании заездов.
<br />Уточненное расписание будет оглашено после окончания административного контроля.
<br /><br />Состоится: 07.03.2026
<br />Координаты: 55.241288, 84.380720 
<br />Место проведения: Тогучин
<br />#Тогучин #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:52:06 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Мотомасленица и Мотолёд 2026 (Улан-Удэ)</title>
<guid isPermaLink="true">6c65b0fb-d207-4c50-b8c1-63e4cee612c2</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001888</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260227/Мотомасленица_и_Мотолёд_2026.jpg"/><br />По уже устаявшейся традиции Motopirates mcc и Вольный ветер проводят ежегодное мероприятие Мотомасленница и Мотолëд 2026 ждём всех желающих вкусно покушать, поучавствовать в конкурсах и погонять на мотоциклах по льду озера.
<br />Проводим Зиму вместе и приблизим МОТО сезон 2026. Берем хорошее настроение, шипуем своих железных коней и все на лëд.
<br />Шип регламент, за подробностями в ЛС в ВК.
<br /><br />Состоится: 07.03.2026
<br />Координаты: 51.842054, 107.497698
<br />Место проведения: Улан-Удэ
<br />#УланУдэ #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:52:06 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Мотобоулинг 2026 (Абакан)</title>
<guid isPermaLink="true">eb93669b-fa14-42c8-88f0-c6e2306074c0</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001889</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260227/Мотобоулинг_2026.jpg"/><br />Уважаемые мотоциклисты, если хотите побыть в кругу мото-атмосферы, если хотите увидеть своих друзей и в очередной раз пообщаться с ними на МОТО-темы, при этом не просто говорить о вечном, а ещё и наказать Мото-Братюнь с соседнего мото комьюнити в спортивном состязании, то ХМС приглашает ВАС провести вечер в кругу своих друзей, а так же выиграть денежный призы
<br />МОТОБОУЛИНГ
<br />Хакасское Мото Сообщество предлагает собраться командами по ШЕСТЬ (6) человек и сразиться за звание сильнейшей команды по МОТОБОУЛИНГУ 2026 года и увековечить название своей команды на золотом холсте истории находящемся на Переходящем Кубке.
<br />Для участия необходимо:
<br />Собрать команду из мотоциклистов, в количестве шести ( 6 ) человек в команде;
<br />Сдать предварительно деньги в количестве 6000 рублей на команду (в это входит: одна дорожка и взнос на приз команде победителю);
<br />После того как сдадите деньги, сообщить Ленивцеву Андрею (ХМС) о том, сколько вас будет в команде. (Если не получается собрать шесть человек, то пишите нам , мы поможем сформировать команду уже из пришедших на мероприятие людей по факту, либо сформировать команды на МотоПятнице 6 марта.)
<br />Приехать без опозданий 07 марта 2026г в 19.00 в развлекательный центр «Ролби» на Стофато 12, 2 этаж. Старт игры в 20:00. (И подготовить кричалку, дабы настроить командный дух своего Мото Клуба и пару мыслей, почему победите именно ВЫ.)
<br />В одежде приветствуется байкерская тематика.
<br /> 
<br />Игра будет длиться ровно Один час.
<br />Призы будут выданы в денежном эквиваленте командам победителям, а так же будут бонусы.
<br />Напитки и закуски можно заказать на месте.
<br /><br />Состоится: 07.03.2026
<br />Координаты: 53.698824, 91.403459 
<br />Место проведения: Абакан
<br />#Абакан #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:52:06 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
