<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss">
<channel><title>Мотофесты</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link> 
<language>ru</language>
<item>
<title>ЧиП области по зимнему мотокроссу 2026 (Каменск-Уральский)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001761</link>
<guid isPermaLink="true">65121d95-6f4f-43c7-88ee-62a48b7156c6</guid>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:08:07 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260123/ЧиП_области_по_зимнему_мотокроссу_2026.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Соревнования станут традиционным стартом зимнего сезона для мотокроссменов Свердловской области. Мероприятие представляет собой важную подготовку к предстоящему летнему сезону, где спортсмены смогут проверить свои силы и технику в непростых зимних условиях.
<br />В соревнованиях примут участие спортсмены из Свердловской области, Челябинской области, Тюменской области, Курганской области.
<br />Соревнования проводятся в следующих классах:
<br />50 см3 – мальчики,
<br />65 см3 – мальчики,
<br />65 см3 – юноши,
<br />85 см3 – юноши,
<br />125 см3 – юноши,
<br />250 см3 – мужчины,
<br />500 см3 – мужчины,
<br />Открытый класс – мужчины.
<br />Соревнования включают две серии заездов, что позволит спортсменам продемонстрировать свои навыки в различных условиях. Мероприятие традиционно привлекает большое количество участников и зрителей, становясь значимым событием в спортивной жизни региона.
<br />Для любителей мотокросса организована удобная парковка и подъезд к месту соревнований. Удобное расположение трибун на стадионе технических видов спорта «Юность» им. В.В. Друзя позволяет следить за развитием всей гонки из любого места. Во время соревнований будут работать пункты питания для зрителей. Мероприятие станет отличной возможностью увидеть мастерство спортсменов, их технику управления мотоциклами в зимних условиях и почувствовать адреналин спортивных соревнований.
<br />Начало соревнований: в 12.00 часов.
<br />Стоимость билета 200 рублей,
<br />дети до 12 лет - бесплатно.
<br />Директор соревнований: Заслуженный Мастер спорта России Хомицевич Виталий Валерьевич.
<br />Технический организатор: МАУДО «КУСШТВС «Юность-ДОСААФ», 8(3439)32-50-55
<br /><br />Состоится: 08.02.2026
<br />Координаты: 56.412785, 61.915495 
<br />Место проведения: Каменск-Уральский
<br />#КаменскУральский #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>Мотогонки на льду 2026 (Минск)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001767</link>
<guid isPermaLink="true">95de0fba-ac88-4735-801f-6718b31cb14e</guid>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:08:07 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260123/Мотогонки_на_льду_2026.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Мы начинаем. МХ SPEEDWAY — это не просто гонка, это возрождение легенды мотогонок на льду в Беларуси. Это главное спортивное событие зимы 2026 года, которое соберет тысячи зрителей и лучших спортсменов. Запомните эту дату: 31 января 2026 года.
<br />Мы выбрали идеальную площадку — стадион «Заря» в Прилесье, чтобы обеспечить максимальный комфорт и зрелищность.
<br />Наша цель — вернуть мотоспидвею его заслуженное место в календаре национальных спортивных событий. Это исторический момент, и мы приглашаем вас стать его частью.
<br /><br />Состоится: 31.01.2026
<br />Координаты: 53.823210, 27.747166 
<br />Место проведения: Минск
<br />#Минск #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>MX-Speedway 2026 II этап (Череповец)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001768</link>
<guid isPermaLink="true">7526c14a-4667-4962-a168-dc858470606b</guid>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:08:07 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260123/MX-Speedway_2026_II_этап.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Уважаемые спортсмены! Мы открываем регистрацию участников на II этап Всероссийских соревнований и Кубка МФР по мотокроссу на льду Серии MX-Speedway 2026. В этом сезоне мы впервые проведём наши соревнования в ЦТВС «Адреналин», где специально под ледовый МХ-Спидвей был построен 400-метровый овал.
<br />На II этапе Серии, в рамках заездов Кубка МФР, состоятся зачёты Кубка и Первенства Вологодской области по мотокроссу на льду.
<br />II этап обещает быть ярким, интересным и запоминающимся, поэтому не тяните с вашими заявкам!⭐️
<br />ПОДАТЬ ЗАЯВКУ НА II ЭТАП: mxspeedway.ru/reg
<br />Памятка по необходимым документам и оплате ЗДЕСЬ: mxspeedway.ru/docs-uchastie
<br />Ранее предоставленные документы на I этап, при сохранении срока действия на период II этапа, дублировать на почту не обязательно.
<br />!Количество участников в каждом классе ОГРАНИЧЕНО!
<br />Ждём ваших заявок:
<br />оплата по льготному тарифу до 03.02.2026 включительно – 9000 руб.
<br />оплата по базовому тарифу с 04.02.2026 – 11 000 руб.
<br />Напоминаем, что:
<br />электронная форма регистрации закрывается за 12 часов до официального начала мероприятия (либо по достижении максимального количества участников соревнований);
<br />регистрация участника на месте, в день проведения мероприятия, возможна только по предварительному согласованию с Организатором;
<br />участие одного спортсмена в нескольких классах разрешено только для пилотов «Китайского класса» (каждый участник «Китайского класса» может быть представлен в любом ОДНОМ другом классе);
<br />стартовый номер участника, поданный им на I этапе, сохраняется до конца Серии.
<br />По любым уточняющим вопросам можно писать нам на почту: ar@mx-speedway.ru
<br /><br />Состоится: 07.02.2026
<br />Координаты: 59.043111, 37.965762 
<br />Место проведения: Череповец
<br />#Череповец #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>MX-Speedway 2026. Кубок ДОСААФ России (Красногорск)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001769</link>
<guid isPermaLink="true">08e28de2-07a9-4dd3-82d4-77abc4d3193d</guid>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:08:07 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260123/MX-Speedway_2026._Кубок_ДОСААФ_России.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Внимание! Внимание! Внимание!!!
<br />Уже в четвертый раз проводим отличные соревнования на стадионе «Зоркий», г. Красногорск!
<br />Кубок ДОСААФ России, Кубок федерации мотоциклетного спорта Московской области.
<br />Классы:
<br />50 см3;
<br />65 см3;
<br />85 см3;
<br />женщины;
<br />MX 2;
<br />MX 1;
<br />Китай;
<br />Электро.
<br />P.S. А еще для Вас у нас есть хороший сюрприз!!!
<br /><br />Состоится: 01.03.2026
<br />Координаты: 55.828013, 37.325891 
<br />Место проведения: Красногорск
<br />#Красногорск #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item></channel></rss>
