<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Зимний мотослёт Пермская Муть XVIII - Last dance 2025 (Юго-Камский)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/permskay_mut</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001585</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251124/Зимний_мотослёт_Пермская_Муть_XVIII_-_Last_dance_2025.jpg"/><br />Приглашаем всех желающих принять участие в зимнем мото-слете Пермская Муть – 18!
<br />Участие для всех: 500р.
<br />Наличие мото-техники не обязательно. Можете по морозить сопли за компанию .
<br />В программе веселые заезды на всем, что движется.
<br />Класс «Мутные Пипетки» (питбайки)
<br />Класс «МУТЬ – 2 любители» - мотоциклы.
<br />Класс «МУТЬ – 2 про» - мотоциклы.
<br />Класс «МУТЬ – 3» - мотоциклы с коляской.
<br />Класс «МУТЬ – 4» - квадроциклы.
<br />Класс «Мутная Хрень» - все что может двигаться.
<br />К участию в заездах допускаются команды в составе мотоцикл (скутер, квадроцикл) подготовленный для движения зимой.
<br />Количество человек в команде ограничено вместимостью мото-техники команды.
<br />Наличие шлема обязательно! Экипировка и одежда участников должна соответствовать проводимому мероприятию и погодным условиям.
<br />Все возможные риски (получение травм, ущерб здоровью себе и других участников и т.д.), а также ответственность связанные с участием в мероприятии каждый участник берет на себя в момент подачи заявки, при регистрации и не имеет никаких претензий к организаторам.
<br />Запрещается употребление спиртных напитков участникам на весь период от старта до финиша гонки!
<br />Запрещается «срезать» трассу.
<br />Готовим технику и себя для полной автономки в зимних условиях.
<br />На месте зимнего мото-слета гарантируется наличие дров.
<br />Иметь запас питьевой воды! Не пожалеете!
<br /><br />Состоится: 13.12.2025
<br />Координаты: 57.651047, 55.696132 
<br />Место проведения: Юго-Камский
<br />#ЮгоКамский #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:54:27 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Новогодняя вечеринка от Мотолиги 2025 (Нижний Новгород)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-134904211_97</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001586</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251124/Новогодняя_вечеринка_от_Мотолиги_2025.jpg"/><br />Хо-хо-хо, ребята!
<br />Нижегородская независимая Мотолига приглашает старых и новых друзей отметить наступление нового года в теплой дружеской атмосфере, веселой вечеринкой в баре «РУССКИЙ ПАБ» (Нижний Новгород).
<br />Вас ждут: веселые конкурсы, подарки от бара, от клуба и от наших щедрых друзей!
<br />Мы разыграем:
<br />Сертификат на татуировку от старейшего тату-салона Нижнего Новгорода;
<br />Множество призов от самого олд-скульного во всем городе, любимого всеми неформалами 90х и 2000х рок-магазина;
<br />Супер-приз: сертификат на сутки отдыха в уютном номере отеля на двоих!
<br />Для отчаянных авантюристов и пиратов у нас особое предложение: а не хотите ли пройтись под парусом яхты, вдоль берега Турции? Уникальная возможность поучаствовать в морском походе на яхте.
<br />Для прекрасных дам крутой приз - дреды - BraidLock: сертификат на шикарное плетение прически, будь самой яркой в Новом Году!
<br />Наши старые друзья предоставляют очень полезный для мотоциклиста подарок к новому сезону: масло Maxima!
<br />Уникальные календари и фирменные сувениры.
<br />И это еще не всё!
<br />Добрый Дедушка Мороз уже стартанул к нам с огромным мешком подарков для всех гостей! Никто не уйдет неодаренным.
<br />Как же без новогоднего карнавала? Обязательно проведем ваш любимый конкурс костюмов с жЫрными призами!
<br />Награждение за: 
<br />лучший женский костюм,
<br />лучший мужской костюм,
<br />и конечно, за лучший парный костюм.
<br />Рок-группа «LENIN & T°» взорвет наш вечер каверами группы «Король и Шут» и другими рок-хитами.
<br />Танцы до упаду: новогодняя байкерская дискотека «Растряси песочек» от Dj Balanov.
<br />Встретим год Огненного Коня максимально жарко, зажжем в полный рост!
<br />Не проспи! 20 декабря 2025 года (суббота)
<br />Начало в 17:00
<br />Стоимость билета: 2500 р.
<br />По вопросам приобретения билета и брони столов пишите в сообщения группы в ВК.
<br />Мероприятие закрытое, на входе билетов не будет.
<br />Количество билетов ОГРАНИЧЕНО посадочными местами!
<br /><br />Состоится: 20.12.2025
<br />Координаты: 56.324102, 44.007639 
<br />Место проведения: Нижний Новгород
<br />#НижнийНовгород #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:54:27 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Байк Новый год 2026 (Мытищи)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/bng2023</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001587</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251124/Байк_Новый_год_2026.jpg"/><br />10 Января 2026 мотоклуб «М8» МС празднует Байк Новый Год!!!
<br />Открытие дверей в 18:00.
<br />Начало в 20:00.
<br />Приглашаем всех!!!
<br />Транспорт: в 5-ти минутах пешком от жд. ст. Мытищи.
<br />Количество столиков ограниченно!! Успей забронировать!
<br /><br />Состоится: 10.01.2026
<br />Координаты: 55.915195, 37.751242 
<br />Место проведения: Мытищи
<br />#Мытищи #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:54:27 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Рок-мото фестиваль РОК ШУМБРАТ 2026 (Сабаево)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/rockshumbrat</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001588</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251124/Рок-мото_фестиваль_РОК_ШУМБРАТ_2026.jpg"/><br />Фестиваль «Рок ШумБрат» - 2026 пройдёт 29 - 31 мая на территории базы отдыха «Сура».
<br /><br />Состоится: 29.05.2026
<br />Координаты: 53.999344, 45.800965 
<br />Место проведения: Сабаево
<br />#Сабаево #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:54:27 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
