<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Открытые соревнования по стрельбе среди байкеров HooliGUN.s 3.0 - I этап (Виллози)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-213090645_1823</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001572</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251119/Открытые_соревнования_по_стрельбе_среди_байкеров_HooliGUN.s_3.0_-_I_этап.jpg"/><br />The Hooligans MC Gatchina приглашает к участию в первом этапе открытых соревнованиях по стрельбе среди байкеров HooliGUN´s 3.0!
<br />HooliGUN´S 3.0:
<br />Объявляем о начале регистрации на 1 этап соревнований по стрельбе среди байкеров;
<br />Новый зачет для сочуствующих (без категории А): отдельный зачет с призами от нашего информационного спонсора «Радио ПитерFM». А это значит что участвовать могут все желающие, кроме спортсменов (согласно регламенту соревнования любительские).
<br />В каждом этапе помимо привычной стрельбы по мишеням  будут новые упраженения: стрельба из разных видов оружия, и эти упражнения, как и в прошлом сезоне войдут в финал.
<br />Соревнования любительские (не для спортсменов и профессиональных стрелков)
<br />Регистрация заранее обязательна!
<br />Количество мест ограничено!!
<br />Регистрируйтесь сразу:
<br />+7911-952-24-24
<br />+7951-662-88-28
<br />Всю информацию, регламент и таблицы соревнований, изменения смотрите в группе vk.com/thmc_gatchina 
<br />В этом межсезонье, стрелки будут соревноваться в трех зачетах:
<br />Общий зачет: для обладателем категории А, сумма набранных баллов по стрельбе в упражнениях этапа, стрельба из пистолета по мишени, стрельба из автомата по мишени, стрельба из РУЖЬЯ по тарелкам.
<br />Клубный зачет: учитываются результаты 2-х лучших стрелков клуба. В клубном зачете участвуют мотоклубы и мотообъединения. В клубном зачёте разыгрывается Переходящий кубок.
<br />Зачет от «Радио ПитерFM»: сумма набранных баллов по стрельбе в упражнениях этапа, стрельба из пистолета по мишени, стрельба из автомата по мишени, стрельба из РУЖЬЯ по тарелкам.
<br />Призы и подарки победителям каждого этапа от THMC Gatchina, генеральных партнеров «оружейный магазин «Охотник» и ССК «Русское оружие» и партнеров.
<br />Главный приз соревнований: Ружье (или аналогичное по стоимости оборудование на выбор победителя) от оружейного магазина «Охотник».
<br />Приз разыгрывается на финальном этапе 31 мая. Чтобы попасть в финальный этап достаточно участвовать в любом из отборочных этапов, в борьбе за главный приз принимают участие только обладатели категории А (участники общего зачета).
<br />1 этап соревнований: 13 декабря, суббота. Начало: 12:00
<br />Стоимость: 7000 (регистрация обязательна)
<br />Всего 3 этапа (13 декабря, 7 февраля и 4 апреля) + финал 30 мая (совмещенный с мото фестивалем MotoFamilyFest).
<br />Участие в любом из этапов - возможность пройти квалификацию в финал и побороться за главный приз.
<br />В каждом этапе будут свои призы и победители.
<br />После соревнований вечеринка на КлабХаусе THMC Gatchina с награждением победителей.
<br /><br />Состоится: 13.12.2025
<br />Координаты: 59.698108, 30.179043 
<br />Место проведения: Виллози
<br />#Виллози #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:13:05 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Новогоднее представление Сел и Поехал 2025 (Санкт-Петербург)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall521193_17306</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001573</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251119/Новогоднее_представление_Сел_и_Поехал_2025.jpg"/><br />Друзья! Под Новый год происходят самые настоящие чудеса!
<br />И с детской книгой «Сел и поехал по России» случилось именно это!
<br />Она ожила в ярком, уникальном новогоднем представлении!
<br />24 декабря в театре «Рассвет» вы и ваши дети сможете отправиться в путешествие вместе с мальчиком Пашей и верблюжонком Борей по волшебной стране.
<br />Ответить на важные вопросы, найти заветный клад и подарки, похищенные загадочным злодеем.
<br />Вас ждут:
<br />показ мультфильма;
<br />весёлые конкурсы;
<br />увлекательная интерактивная игра и всё это - в формате театрализованного представления!
<br />Новогодняя атмосфера - прилагается.
<br />Подарите своим детям волшебную современную сказку «Сел и поехал в Новый год»!
<br />Спешите приобрести билеты на премьеру, количество мест ограничено.
<br />24 декабря | Культурный квартал Брусницын | Кожевенная линия д. 30, театр «Рассвет»
<br />Начало спектаклей в 17:30 и в 19:30.
<br />Категория 3+
<br />Стоимость:
<br />детский 1500₽
<br />ребенок+взрослый 2500₽
<br />семейный 3500₽
<br />Заказ билетов по what’s app: +7 921 928-35-09
<br /><br />Состоится: 24.12.2025
<br />Координаты: 59.922134, 30.250040 
<br />Место проведения: Санкт-Петербург
<br />#СанктПетербург #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:13:05 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Rock.n.Road 2026 (Пальозеро)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/nrmc_rnr</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001574</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251119/Rock.n.Road_2026.jpg"/><br />Дамы и господа!
<br />Мотоклуб «NIGHT RIDERS MC RUSSIA» представляет Двадцатый Юбилейный Международный Байк – Фестиваль всея Карелии “Rock ’n’ Road - 2026” под Гирвасом!
<br />17 - 19 июля 2026, Гирвас, Республика Карелия
<br />«У нас у байкеров есть традиция – каждый год, ровно в середине лета, мы собираем друзей на большой поляне, что под Гирвасом, дабы устроить совместное пенновозлияние, совмещенное с мясопожиранием и заканчивающееся традиционным буйным песнооранием.
<br />Да соберутся романтики с большой дороги – мотобратья из всех уголков нашей необъятной! Да разольется влага животворящая по перифериям телесным!
<br />И да начнется веселье буйное и шумное, с забавами лихими, с музыкой громкой, артистами диковинными, да девками румяными!»
<br />Мы сделаем все возможное, чтобы эти три дня Вам запомнились на всю жизнь. Подготовим для Вас интересную программу, подберем самых лучших музыкантов, устроим розыгрыши, подарки и сюрпризы для Вас! От Вас требуется только отличное настроение, а теплый карельский прием останется в Вашей памяти на всю жизнь!
<br />С уважением - NIGHT RIDERS MC RUSSIA!
<br /><br />Состоится: 17.07.2026
<br />Координаты: 62.497204, 33.748201 
<br />Место проведения: Пальозеро
<br />#Пальозеро #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:13:05 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
