<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Iron Family Weekend 2026 (Кимовск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/ironfamilyweekend71</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001722</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260112/Iron_Family_Weekend_2026.jpg"/><br />С 31 июля по 2 августа 2026 года в живописном месте Тульской области, а именно в городе Кимовск, состоится первый
<br />байк-рок фестиваль «Iron Family Weekend 2026», который проводит
<br />«Iron Army МС, Novomoskovsk » совместно с ООО «ЭПБ».
<br /> 
<br />IRON FAMILY WEEKEND 2026: Рок, Мощь и Свобода!
<br />Готовьтесь к самому громкому событию года! В 2026 году в Тульской области! Вас ждет незабываемый IRON FAMILY WEEKEND 2026 - фестиваль, где пульсирует энергия рок-музыки и дух настоящей байк-культуры! Это не просто мероприятие, это место встречи единомышленников, где каждый найдет что-то для себя.
<br /><br />Состоится: 31.07.2026
<br />Координаты: 53.917259, 38.527603 
<br />Место проведения: Кимовск
<br />#Кимовск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:49:33 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>III-я МотоНочь - Рок над Белой 2026 (Ишимбай)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/motonoch.rocknadbeloy</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001723</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260112/III-я_МотоНочь_-_Рок_над_Белой_2026.jpg"/><br />ОФИЦИАЛЬНЫЙ АНОНС: «МОТОНОЧЬ-2026» ГРЯДЁТ!
<br />Братство байкеров, фанаты рока и все, кому тесно в четырёх стенах!
<br />Легендарный фестиваль, рождённый в дорожной пыли и огне гитар, объявляет новые даты! Готовьте свои сердца и барабанные перепонки.
<br />«МОТОНОЧЬ-2026» — это два дня, которые перевернут ваше лето.
<br />ЧЕГО ЖДАТЬ? ВСЁ ПО-НАСТОЯЩЕМУ:
<br />БОЛЕЕ 10 КРУТЕЙШИХ РОК-ГРУПП!
<br />Хард-рок, хеви-метал, панк-рок, альтернатива и не только! Мы собрали на одной сцене лучшие коллективы, чтобы удивить даже самых искушенных. Нам есть, что вам показать и что заставить вас кричать «бис!»
<br />ДЕСЯТКИ КИЛОВАТТ ЧИСТОЙ МОЩИ
<br />Наша сцена — это не просто усилители. Это звуковая стена, которая бьёт в грудь, заставляет вибрировать землю и слышна за километры. Ощутите музыку не только ушами, но и всем телом!
<br />КОСМИЧЕСКОЕ СЦЕНИЧЕСКОЕ ОСВЕЩЕНИЕ
<br />Мощнейшее световое оборудование превратит ночное небо в часть шоу. Огненные всполохи, лучи, прожектора — ваши любимые группы зазвучат и засверкают по-новому.
<br />ГРАНДИОЗНЫЙ МОТО-ПАРАД И ВЫСТАВКА КАСТОМОВ — культура байкерского братства во всей красе.
<br />АВТОРСКАЯ ЯРМАРКА — кожа, метал, украшения, экипировка от лучших мастеров.
<br />БЕЗУМНЫЕ КОНКУРСЫ, ЕДА С ДЫМКОМ, НОЧНЫЕ КОСТРЫ И НЕПОВТОРИМАЯ АТМОСФЕРА
<br />ВАЖНО:
<br />Место в живописном Ишимбайском районе. Готовьте палатки и хорошее настроение — будет эпично, громко и безопасно!
<br />Организатор: Black Cats MCC г. Ишимбай
<br /><br />Состоится: 03.07.2026

<br />Место проведения: Ишимбай
<br />#Ишимбай #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:49:33 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
