<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты RSS</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description>Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.</description>
<item><title>Мудозвон 2023</title><link>https://vk.com/wall-141584986_14584</link><description>
4 НОЯБРЯ «МУДОЗВОН» - для больных мотоциклизмом и сочувствующих.

Сбор с 16:30 до 19:30.

Старт в 19:40

Мероприятие имеет многолетнюю традицию, неоднократно освещелось телевидением и печатными изданиями.

Суть в том, чтобы раздевшись проследовать в колонне мотоциклов в баню (в бане понятное дело еда, напитки, музыка, караоке и безудержное веселье)

За многие годы, вопреки нытью диванных теоретиков, никто не заболел и ничего себе не застудил.

Более того - доказано, что кратковременные холодовые нагрузки повышают анаболизм и сопротивляемость организма заболеваниям.

Эта маленькая весёлая  авантюра смывает волной адреналина и серотонина всю усталость радочей недели и социальную шелуху.

Любой совершеннолетний человек вне зависимости от пола может принять участие в качестве водителя, пассажира или «зрителя».

Те кому здоровье уже не позволяет такие вольности может ехать сразу в баню, чтобы там подчерпнуть позитив участников.

Девушек без мотоцикла  с удовольствием и без обязательств возьмут пассажирами благородные рыцари дорог.

Правил немного:

хорошим тоном считается ехать в костюмах Адама и Евы, но не возбраняются элементы белья не снижающие «айс-эффект».

бодиарт приветствуется, равно как и всякие смешные рожки-крылышки и прочие забавности.

в бане одетым не место, но прикрыть срамные части простынкой или нижним бельём даже приветсвуется, чтобы красотами своими не отвлекать от бесед душевных и напитков веселительных.

Как всё происходит:

Оплатившие билет на мероприятие получают в день Х координаты места сбора.

После того как все собираются, всем раздаются номера и мешки для одежды

Далее все выезжают на место, где будет переодевание и старт

Така схема нужна для того чтобы отсечь зевак, левых зрителей и возможные попытки помешать.

Далее по команде в течении 2 минут все скидывают лишнее в мешки, осталвляя шлемы, ботинки, перчатки....

И, опять же по команде, когда все готовы, вся эта дикая дивизия с бибиканием и свистом выезжат под софиты вечернего города, где зябко ёжатся в теплых машинках офигевшие свидетели этого мотоморжевания.

В бане уже ждет традиционная рюмочка на входе и фуршет внутри, а брошенные вещи привезут и заботливо доставят до бане специально обыченные люди.

Ни о чем беспокоиться не надо - оплатил билет и радуйся ))

Оплата на сбер по номеру 892627О5404 (в номере ноль заменен на букву О.  Защита от ботов) После оплаты на этот же номер смс с пояснениями от кого и за что.

Цена 3 рубля. Места ограничены. Дней за 10 прродажу билетов сворачиваем.
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/wall-141584986_14584</guid></item>
<item><title>Мотопосиделки 2023</title><link>https://www.club-motos.ru/events/motoposidelki-2023-tyumen</link><description>
В каморке, что за актовым залом...

В программе:

жгущие ведущие;

отчётный концерт школьных ансамблей;

фривольные танцы горячей училки;

весёлые конкурсы.

Стрипсбор: 500 р.

P.s. Внимание! Самовольно пронесённые на территорию мероприятия алкоголь считается контрабандой и будет изъят физруком.
Состоиться:11.11.2023
Координаты: 57.143664, 65.524617
Место проведения: Тюмень</description><guid>https://www.club-motos.ru/events/motoposidelki-2023-tyumen</guid></item>
<item><title>Тропа кабана - нет пути назад 2.0</title><link>https://www.club-motos.ru/events/kubok-po-enduro---tropa-kabana---net-puti-nazad-20-nevinnomyssk</link><description>
11 ноября 2023 г. в Невинномысске пройдёт Кубок Ставропольского края по эндуро на мотоциклах экстрим «Тропа кабана - нет пути назад 2.0».

Начало регистрации в 08:00.

Заезды начнутся в 10:00.

Классы:

лайт,

хобби,

хард-экстрим.

 

Для участников будет работать полевая кухня (шулюм, плов) бесплатно.

Также будет работать выездная торговля.

Ждём всех спортсменов и просто зрителей, будет весело!
Состоиться:11.11.2023
Координаты: 44.591854, 41.977127
Место проведения: Невинномысск</description><guid>https://www.club-motos.ru/events/kubok-po-enduro---tropa-kabana---net-puti-nazad-20-nevinnomyssk</guid></item>
<item><title>Первенство Респ. Калмыкия по мотокроссу. 2 этап</title><link>https://vk.com/wall-97553516_41252</link><description>
ВНИМАНИЕ СПОРТСМЕНАМ И ПРЕДСТАВИТЕЛЯМ КОМАНД‼!

04 ноября 2023 года в г. Элиста на мототреке «Горки» состоится Открытый Чемпионат и Первенство Республики Калмыкия - 2 этап - по мотоциклетному спорту (мотокросс)

Респ. Калмыкия, г. Элиста, мототрек «Горки»
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 46.276638, 44.280768
Место проведения: Элиста</description><guid>https://vk.com/wall-97553516_41252</guid></item>
<item><title>Мото-Игрища 2023</title><link>https://vk.com/wall-23470239_5878</link><description>
Игрища едут в Псков!

Да, да! ВЫЕЗДНЫЕ ИГРИЩА!!!

4 ноября ждем вас в баре «Нора» с 19:00!

Вас ждет игра Крокомото и наше заводилово!

Дорогие псковичи и не только! Ждем вас для отрыва!))

Мы привезем вам праздник!

г. Псков, ул. Декабристов, 62, бар-паб «Нора»
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 57.797385, 28.381687
Место проведения: Псков</description><guid>https://vk.com/wall-23470239_5878</guid></item>
<item><title>РОК-САБАНТУЙ 2023 ОСЕНЬ</title><link>https://vk.com/rocksabantuy_2_2023</link><description>
Во всем мире и за рубежом уже знают...

Чисто по босяцки, на сцене Арт-ЧЕрdака!!!

Будут гулять и на сцене играть!!!

Тверские Рокеры И Их Друзья!!!:

КРАЙТЫ КЛАН

P.O.S.T.

CHIPS

ВЕЧЕРНИЙ ГОСТЬ

 

ТЫ С НАМИ????

Предпродажа билетов по 200 р., обращаться в сообщения мероприятия!!!

г. Тверь, проспект Калинина, 15с7, «Арт-ЧЕрdак» (2-й этаж)
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 56.853932, 35.873403
Место проведения: Тверь</description><guid>https://vk.com/rocksabantuy_2_2023</guid></item>
<item><title>Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-139562448_2272</link><description>
Ну привет наши маленькие монстрики.

Знаете ли вы, что скоро за праздник?

Хэллоуин - это день, когда такие же монстрики, как и ты могут ходить по улицам и пугать людишек!!!!

Так что ведьмы, вурдалаки, оборотни и прочая нечисть!

Anarchy Protvino решила собрать всех вместе, чтобы хорошенько провести этот вечер!!!!

Ждём Вас 4 ноября в 18.00

Место сбора наш Клаб Хаус (коор: 54.885153 37.241941) приходите в самом страшном костюме.

Вход обычным смертным - 350р.,

В костюме - 250р.

Не пропустите это событие!

PS: вас будет ждать кровавая Мэри на БАРЕ... и приз за лучший костюм.
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 54.885153, 37.241941
Место проведения: Протвино</description><guid>https://vk.com/wall-139562448_2272</guid></item>
<item><title>Закрытие МотоСезона 2023 (Майкоп)</title><link>https://vk.com/wall-121627346_1036</link><description>
Пробег в горы.

Сбор колонны с 10:00 до 11:00.
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 44.611618, 40.042152
Место проведения: Майкоп</description><guid>https://vk.com/wall-121627346_1036</guid></item>
<item><title>ДР Tequila & Joker - Media Moto Event вечеринка</title><link>https://vk.com/wall-216262587_57</link><description>
Самое яркое мотомероприятие этой осени.

День рождения Tequila & Joker - Media Moto Event вечеринка!

В программе вечера

Группа МIsha MAR

Группа ZelENAgrad

Группа Львы

Презентация новых шоу «Tequila Show project»

Dj Dimmm зажжет танцпол не по-детски

Ведущие мероприятия: Шмель и Оля Goffman

Вас ожидают конкурсы, и подарки от партнеров.

Отличный повод встретиться со старыми друзьями и приобрести новых.

А так же главная цель мероприятия - полезные эвент знакомства в мотомире организаторам и подрятчикам.

Друзья! В этом году мы прикладываем все усилия, чтобы Вам было комфортно, интересно и весело.

Поэтому вход будет платным, но приемлемым: 1000 рублей.

Вопрос скидок увы отпадает. У нас очень крутая публика.

Каждый гость кого мы приглашаем, статусный, важный и интересный для нас человек.

Мы сочли, что каждый из нашего окружения может себе позволить потратить эту сумму на качественный отдых.

Вас ожидает:

Фуршет с закусками;

Welcome drink;

Насыщенная музыкальная и шоу программа! 

А так же в этом году мы организовываем праздник в воскресенье, чтобы у всех была возможность приехать.

Ждём Вас 29 октября (воскресенье)

По адресу: Ул. Складочная 1стр13

Стеклянный выступ в здании (внутри домофон - лапкой в него тык-тык), как ориентир напротив салон кухни Китчен Мания.

Внимание! Парковка стихийная. В округе надо поискать.

Открытие дверей: 18.00

Старт шоу: в 21.00
Состоиться:29.10.2023
Координаты: 55.803216, 37.592743
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/wall-216262587_57</guid></item>
<item><title>Эндуро-Экстрим 2023</title><link>https://vk.com/wall-107910570_13973</link><description>
Классы:

любитель;

Китай;

лайт;

экстрим.

 

Начало в 10:00.
Состоиться:29.10.2023
Координаты: 44.687883, 43.010149
Место проведения: Пятигорск</description><guid>https://vk.com/wall-107910570_13973</guid></item>
<item><title>Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-52902677_14382</link><description>
В программе:

живая музыка,

конкурс на лучший костюм,

призы

и много-много страшно интересного!

Вход: 200 р.

Вход в косютмах - свободный.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 51.761337, 55.097512
Место проведения: Оренбург</description><guid>https://vk.com/wall-52902677_14382</guid></item>
<item><title>Halloween в Доме Призраков 2023 (Магнитогорск)</title><link>https://vk.com/wall-219587481_786</link><description>
Дорогие друзья! 28.10.23 в «Доме Призраков» откроется портал в преисподнюю!

Весь вечер с нами будет ведущий, так что задор и настроение праздника нам обеспечены, конкурсы и безудержное веселье только добавят красок в ночь Halloween'a!

В программе вечера будут конкурсы с призами! А наши безбашенные музыканты не оставят равнодушным не одного посетителя!

Так что готовим костюмы и прочую адову атрибутику! Вечер хорорра и треша нам обеспечен!
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 53.384719, 59.052974
Место проведения: Магнитогорск</description><guid>https://vk.com/wall-219587481_786</guid></item>
<item><title>Мотозамес PRO-Enduro Motiko - I-й этап 2023</title><link>https://vk.com/wall-213072173_515</link><description>
Приглашаем УЧАСТНИКОВ и ЗРИТЕЛЕЙ, зимой будет жарко!!!

28 октября 2023, г. Екатеринбург, ул. Репина, стр. 94/5

Мотозамес PRO-Enduro “Motiko”, I этап Зимнего кубка «Разминка»

Команда «MotikoGroup» и ДОСААФ Свердловской области проводят Зимний кубок по Эндуро, который будет состоять из 6-ти этапов с периодичностью 1 этап в месяц. Участникам начисляются кубковые очки в зависимости от результата этапа, победителем кубка в Абсолютном зачете считается тот участник, который набрал наибольшее количество очков и получает внушительный денежный приз. Победители этапов награждаются денежным призом и подарками от партнеров.

‼ЗАЯВКА НА УЧАСТИЕ в комментариях, заполняем, отправляем на почту‼

1. Трасса эндуро-спринт (стадион): плотное размещение различных препятствий, таких как, бревна различного диметра собранных под разным углом и высотой, трамплины, водные преграды, «каменный ручей», автомобильные и грузовые покрышки, кузов автомобиля, качели, овраги, узкие мосты, крутые повороты и т.д.

2. Классы:

PRO-skill;

ХОББИ;

юниоры.

В каждом классе, абсолютный (индивидуальный) зачет, командный зачет (при наличии команд)

3. Старт:

квалификация - интервальный, через каждые 10/20 секунд;

финальные - масстарт «Леман» с запуском двигателя.

 

4. Протяженность круга ~800 м, количество кругов:

квалификация:

PRO-skill - 10;

ХОББИ - 10;

Юниоры - 7.

 

финальные заезды:

PRO-skill - 8;

ХОББИ - 8;

Юниоры - 5.

 

Организаторы оставляют за собой право изменять количество кругов и ограничивать прохождение некоторых участков в соответствии с количеством участников и погодными условиями. Окончательный регламент озвучивается на брифинге перед началом этапов.

5. Призовой фонд этапа - денежный:

PRO-skill: 50 % от стартовых взносов;

ХОББИ: 50% от взносов

Юниоры: 50% от взносов

Дополнительные призы от партнеров

6. СТАРТОВЫЙ взнос участников: 

PRO-skill: 3000 р.

ХОББИ: 3000 р.

Юниоры: 2000 р.

Регистрация: 28.10.2023 г, 9.00 - 11.00

Начало заездов: 28.10.2023 г, 12.00

Организаторы оставляют за собой право сдвигать время начала и завершения расписания по своему усмотрению и заранее оповещать об этом участников.

Открыта предварительная регистрация по почте: motikogroup@mail.ru

Вопросы: https://vk.com/motikogroup

t.me/motikogroup

Телефон для связи: +7(931)111-22-64

по вопросам партнерства: +7(912)243-59-72

Заполненные предварительно отправленные заявки обязательно иметь при себе при регистрации в день мероприятия
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 56.816237, 60.542086
Место проведения: Екатеринбург</description><guid>https://vk.com/wall-213072173_515</guid></item>
<item><title>II-й этап Финал Любительского Кубка MotobullsClub</title><link>https://vk.com/wall-77393502_5049</link><description>
Соревнования проводится в категориях

Мастер 45-51/52-58/59

Большой Китай 250/450

Хобби 250 до 35 лет

Хобби 450 до 35 лет

Хобби 250 старше 35 лет

Хобби 450 старше 35 лет

Стартовые взносы для всех классов 2500 руб

Для участия в заездах необходимо наличие лицензии мотокроссмена при отсутствии лицензию можно будет приобрести на месте за 1500 р на год, разовая 500 р.

!!!Очень при очень важно!!!

Спортсмены, не достигшие 18-летнего возраста (несовершеннолетние спортсмены), допускаются к участию в соревновании c письменного нотариально заверенного согласия обоих родителей и при присутствии одного из законных представителей (родителей).

Предварительное расписание соревнований 28 ОКТЯБРЯ

Регистрация с 8 до 9-30

Тренировки 10 мин все классы

9-30 Мастер 3 группы

9-45 Большой Китай 250 +450

10-00 Хобби 250 до 35 лет

10-15 Хобби 450 до 35 лет

10-30 Хобби 250 старше 35 лет

10-45 Хобби 450 старше 35 лет

11-10 Общее построение

Важно по результатам электронного хронометража тренировочных заездов будет осуществляться очередность выезда на стартовую решётку основных заездов.

I Серия заездов 15 минут +1 круг у всех

11-30 Мастер 3 группы

11-50 Большой Китай 250 +450

12-10 Хобби 250 до 35 лет

12-30 Хобби 450 до 35 лет

12-50 Хобби 250 старше 35 лет

13-10 Хобби 450 старше 35 лет

13-30 13-50 Тех перерыв

II Серия заездов 15 минут +1 круг у всех

14-00 Мастер 3 группы

14-20 Большой Китай 250 +450

14-40 Хобби 250 до 35 лет

15-00 Хобби 450 до 35 лет

15-20 Хобби 250 старше 35 лет

15-40 Хобби 450 старше 35 лет

16-30 Награждение

В случае малого/большого количества участников организатор оставляет за собой право в изменение расписания путем разъединения/объединения заездов с раздельным зачетом.

Для вашего удобства на соревнования 28 Октября можно заявиться онлайн.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 55.068333, 37.121111
Место проведения: Чехов</description><guid>https://vk.com/wall-77393502_5049</guid></item>
<item><title>Halloween - Данилов</title><link>https://дальняк.рф/rally/209876/</link><description>
Внимание!!! 28-го октября на территории Клабхауса Crazy Clowns Mcc будет безумное событие-празднование Халовина!!!

Разгоним всю нечесть вместе!

Костюмы приветствуются!
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 58.173631, 40.170773
Место проведения: Данилов</description><guid>https://дальняк.рф/rally/209876/</guid></item>
<item><title>Crazy Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-72552138_44951</link><description>
Начало в 18:00.

Вход строго в кастюмах.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 56.081156, 37.069673
Место проведения: Солнечногорск</description><guid>https://vk.com/wall-72552138_44951</guid></item>
<item><title>Мотоконференция «СИБИРСКИЙ САМОГОН»</title><link>https://дальняк.рф/rally/208373</link><description>
Дорогие друзья!!!

Ассоциация Мотоклубов Сибири приглашает вас принять участие во второй мотоконференции «Сибирский самогон».

Мотоконференция состоится 28 октября 2023 года в Новосибирске, в одном из банкетных залов. В программе конференции, которая будет проходить в формате банкета - вручение сертификатов лауреатам «Сибирского самогона», просмотр видеоотчётов мототуристов о поездках в этом сезоне, живая музыка от новосибирской команды, вкусная еда и напитки, общение.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 55.030098, 82.920446
Место проведения: Новосибирск</description><guid>https://дальняк.рф/rally/208373</guid></item>
<item><title>ROCK OF SKULLS GIG HALLOWEEN 2023</title><link>https://vk.com/wall-216565552_67</link><description>
Всем привет!

Скоро Хэллоуин, а это значит, что мы снова увидимся на Rock Of Skulls gig! На этот раз он будет проходить в клубе IMPERIA, будут гости из Казани и Ижевска, а также ваши любимые постоянные участники Горы Черепов!!!

Кто будет:

FATAL DEATH г. Сызрань

WE ROCK

RETRIX

PROSTATITE - Kazan goregrind

КЕЛЬВИЯ

Когда: 27 октября, 18:00

Где: Вахитова 13Б, ТЦ Первый, клуб IMPERIA

Стоимость: 400р с 14.10 по 26.10 и 500р в день концерта!
Состоиться:27.10.2023
Координаты: 55.745042, 52.423021
Место проведения: Набережные Челны</description><guid>https://vk.com/wall-216565552_67</guid></item>
<item><title>Закрытие Мотосезона 2023</title><link>https://vk.com/wall-196503307_542</link><description>
Закрытие Мотосезона 2023 будет!

Организаторы: SKIF MC 1% совместно с байкерами Мариуполя.

Ожидаем Вас в субботу 21 октября в 11:00, сбор на площади Комсомола.

Старт колоны в 13:00.

Наш маршрут:

Сбор на площади Комсомола;

пр-кт Нахимова;

ул. Бахчиванджи;

пр-кт Строителей;

пр-кт Ленина;

пр-кт Металлургов;

пр-кт Ильича;

пр-кт Первого Мая;

Завершение на площади Победы
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 47.087795, 37.526537
Место проведения: Мариуполь</description><guid>https://vk.com/wall-196503307_542</guid></item>
<item><title>Закрытие МотоСезона 2023(Асбест)</title><link>https://vk.com/wall-197000306_661</link><description>
...или пьяная суббота с «Balamuts»

 

Приглашаем всех 21 октября оттопыриться в кафе!

Начало в 15:00

Стоимость: 1500 р. (напитки свои).

От нас: развлекуха и дискотека!!!
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 57.013131, 61.465759
Место проведения: Асбест</description><guid>https://vk.com/wall-197000306_661</guid></item>
<item><title>Дикий Гряземес</title><link>https://vk.com/wwmcru</link><description>
Мотоклуб Wild Wind MC Дикий Ветер г.Вологда совместно с Вездеходами ЛЕСНИК приглашают любителей и спортсменов помесить грязь!

 

Классы:

Эндуро лайт;

Эндуро спорт;

Мотоциклы с коляской;

Квадроциклы;

Вездеходы

 

Дикий Гряземес пройдет 21.10.2023 г в Центр развлечений Y.E.S. (Вологда)

По вопросам тел.: + 7 911 512 46 26
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 59.181419, 39.312338
Место проведения: Вологда</description><guid>https://vk.com/wwmcru</guid></item>
<item><title>Закрытие МотоСезона от НВ</title><link>https://vk.com/id65938559</link><description>
Сбор в 12:00 на парковке P9 «Ростов-Арена».

Старт пробега в 13:00.

Завершение пробега на базе «Солнечная» (ул. Левобережная, 103).

Праздничная программа с 15:00.

Эко-сбор: 300 р.

Девушки на мото - бесплатно.
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 47.203897, 39.737598
Место проведения: Ростов-на-Дону</description><guid>https://vk.com/id65938559</guid></item>
<item><title>Общегородское закрытие МотоСезона</title><link>https://vk.com/nw.omsk.vladimir</link><description>
Сбор: 11:00 - Химки, ул. Кирова, д. 24 (Арена «Химки»)

12:00 - старт колонны по городу.

Сбор в г. Долгопрудный (ул. Ак. Лаврентьева, д. 19) в 13:30.

Старт колонны в 14:23.

Финиш: ул. Парковая, 12, КД НВ Долгопрудный.

В программе: братское общение, чаепитие, акустический рок-концерт.

Вход свободный.
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 55.885660, 37.453522
Место проведения: Долгопрудный</description><guid>https://vk.com/nw.omsk.vladimir</guid></item>
<item><title>Black Label Party 2023</title><link>https://vk.com/blacklabelweekend</link><description>
Всем Привет!

Пока Вы ловите последние теплые деньки, и готовитесь к зиме, мы решили организовать закрытие))

Но, в старом забытом формате - Black Label Party!

Итак, что нас всех ждёт 17 ноября:

Байкерская вечеринка в FERRUM ROCK n ROLL CLUB (Волгоград, Рабоче-Крестьянская улица, 2/1)

2х(!) часовая программа Джокера (г. Сочи) с исполнением всех хитов КиШ, русского рока и не рока. Включая все хиты последнего BLW

По традиции - разогрев от Enraa (г. Волжский)

Стриптиз. Много стриптиза. Очень много стриптиза

Конкурсы от BL MC 

Начало программы в 19-00, бронирование столов тут: +7 (995) 021-75-95

Входной билет в предоплате 1000р тут: +7 (927) 060-96-73 (Алена), на входе 1500р.

Но учитывайте, что билетов очень, очень ограниченное количество.

До встречи, друзья!
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 48.700568, 44.503914
Место проведения: Волгоград</description><guid>https://vk.com/blacklabelweekend</guid></item>
<item><title>Зимний мото-слёт Пермская Муть - XVI </title><link>https://vk.com/permskay_mut</link><description>
Пермская Муть-16 - состоится 9 декабря 2023г.

Место проведения: Юго-Камский Конно-спортивный клуб

Приглашаем всех желающих принять участие в зимнем мото-слёте Пермская Муть – 16!

Участие для всех 500р.

Наличие мото-техники не обязательно.

Можете по морозить сопли за компанию.

В программе веселые заезды на всем, что движется.

Класс Мутные Пипетки (питбайки)

Класс МУТЬ – 2 любители - мотоциклы.

Класс МУТЬ – 2 про - мотоциклы.

Класс МУТЬ – 3 - мотоциклы с коляской.

Класс МУТЬ – 4 - квадроциклы.

Класс Мутная Хрень - все что может двигаться.

 

К участию в заездах допускаются команды в составе мотоцикл (скутер, квадроцикл) подготовленный для движения зимой.

Количество человек в команде ограничено вместимостью мото-техники команды.

Наличие шлема обязательно! Экипировка и одежда участников должна соответствовать проводимому мероприятию и погодным условиям.

Все возможные риски (получение травм, ущерб здоровью себе и других участников и т.д.), а также ответственность связанные с участием в мероприятии каждый участник берет на себя в момент подачи заявки, при регистрации и не имеет никаких претензий к организаторам.

Запрещается употребление спиртных напитков участникам на весь период от старта до финиша гонки!

Запрещается «срезать» трассу.

Супер-заезды в категории Мутные ССанки!

Допускаются произвольные конструкции санок.

Запрещены рулевое управление и тормоза.

Экипаж от 2 отморозков и более.

Запрещено сталкивать санки со старта, кроме членов экипажа.

Победитель определяется по дальности заезда из 3 попыток и по артистичности экипажа, оценке внешнего вида ССанок.

Готовим технику и себя для полной автономки в зимних условиях. На месте зимнего мото-слёта гарантируется наличие дров.

Иметь запас питьевой воды! Не пожалеете!
Состоиться:09.12.2023
Координаты: 57.690861, 55.533472
Место проведения: Юго-Камский</description><guid>https://vk.com/permskay_mut</guid></item>
<item><title>Мотослёт Лев Николаевич 2023</title><link>https://vk.com/levnik18</link><description>
Все стойкие - на СамоГонный ГрязеСнегоЗамес 15!

Классы:

ЭНДУРО

АТВ

КОЛЯСЫЧИ

КОЛЯСЫЧИ-ХАРД

Трассы:

КОЛЯСЫЧИ только

ВСЕ остальные

 

ROADMAP:

17 ноября (пятница):

17.00 - наступление

20.00 - 22.00 - регистрация в главном корпусе

18.00 - бар Чистый СамоГонщик

18 ноября (суббота):

08.00 - 10.00 - регистрация на старте ПОСЛЕДНИЙ ШАНС

10.30 - БРИФИНГ

11:00 - СТАРТ

16:00 - ЗАКРЫТИЕ трассы

16.00 - 18.00 - работа СУДЕЙ

18.00 - 25:00 - награждение в баре Грязный СамоГонщик

19 ноября (воскресенье):

05:00 - рассол

08:00 - завтрак

12:00 - отступление
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 54.275366, 37.513568
Место проведения: Тула</description><guid>https://vk.com/levnik18</guid></item>
<item><title>Мотослёт Лев Николаевич 2023</title><link>https://vk.com/levnik18</link><description>
Все стойкие - на СамоГонный ГрязеСнегоЗамес 15!

 

Классы:

ЭНДУРО

АТВ

КОЛЯСЫЧИ

КОЛЯСЫЧИ-ХАРД

 

Трассы:

КОЛЯСЫЧИ только

ВСЕ остальные

 

ROADMAP:

17 ноября (пятница):

17.00 - наступление

20.00 - 22.00 - регистрация в главном корпусе <- ВСЕ СЮДА

18.00 - бар Чистый СамоГонщик

 

18 ноября (суббота):

08.00 - 10.00 - регистрация на старте ПОСЛЕДНИЙ ШАНС

10.30 - БРИФИНГ

11:00 - СТАРТ

16:00 - ЗАКРЫТИЕ трассы

16.00 - 18.00 - работа СУДЕЙ

18.00 - 25:00 - награждение в баре Грязный СамоГонщик

 

19 ноября (воскресенье):

05:00 - рассол

08:00 - завтрак

12:00 - отступление
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 54.275366, 37.513568
Место проведения: Тула</description><guid>https://vk.com/levnik18</guid></item>
<item><title>Black Label Party 2023</title><link>https://vk.com/blacklabelweekend</link><description>
Всем Привет!

Пока Вы ловите последние теплые деньки, и готовитесь к зиме, мы решили организовать закрытие))

Но, в старом забытом формате - Black Label Party!

Итак, что нас всех ждёт 17 ноября:

Байкерская вечеринка в FERRUM ROCK'n'ROLL CLUB (Волгоград, Рабоче-Крестьянская улица, 2/1)

2х(!) часовая программа Джокера (г. Сочи) с исполнением всех хитов КиШ, русского рока и не рока. Включая все хиты последнего BLW

По традиции - разогрев от Enraa (г. Волжский)

Стриптиз. Много стриптиза. Очень много стриптиза

Конкурсы от BL MC 

Начало программы в 19-00, бронирование столов тут: +7 (995) 021-75-95

Входной билет в предоплате 1000р тут: +7 (927) 060-96-73 (Алена), на входе 1500р.

Но учитывайте, что билетов очень, очень ограниченное количество.

До встречи, друзья!
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 48.700568, 44.503914
Место проведения: Волгоград</description><guid>https://vk.com/blacklabelweekend</guid></item>
<item><title>Зимний мото-слёт Пермская Муть - XVI </title><link>https://vk.com/permskay_mut</link><description>
Пермская Муть-16 - состоится 9 декабря 2023г.

Место проведения: Юго-Камский Конно-спортивный клуб (57.651047, 55.696132; https://vk.com/ukkonniyclub)

 

Приглашаем всех желающих принять участие в зимнем мото-слёте «Пермская Муть – 16»!

Участие для всех 500р.

Наличие мото-техники не обязательно.

Можете по морозить сопли за компанию.

 

В программе веселые заезды на всем, что движется.

Класс «Мутные Пипетки» (питбайки)

Класс «МУТЬ – 2 любители» - мотоциклы.

Класс «МУТЬ – 2 про» - мотоциклы.

Класс «МУТЬ – 3» - мотоциклы с коляской.

Класс «МУТЬ – 4» - квадроциклы.

Класс «Мутная Хрень» - все что может двигаться.

 

К участию в заездах допускаются команды в составе мотоцикл (скутер, квадроцикл) подготовленный для движения зимой.

Количество человек в команде ограничено вместимостью мото-техники команды.

Наличие шлема обязательно! Экипировка и одежда участников должна соответствовать проводимому мероприятию и погодным условиям.

 

Все возможные риски (получение травм, ущерб здоровью себе и других участников и т.д.), а также ответственность связанные с участием в мероприятии каждый участник берет на себя в момент подачи заявки, при регистрации и не имеет никаких претензий к организаторам.

 

Запрещается употребление спиртных напитков участникам на весь период от старта до финиша гонки!

Запрещается «срезать» трассу.

 

Супер-заезды в категории «Мутные ССанки»!

Допускаются произвольные конструкции санок.

Запрещены рулевое управление и тормоза.

Экипаж от 2 отморозков и более.

Запрещено сталкивать санки со старта, кроме членов экипажа.

Победитель определяется по дальности заезда из 3 попыток и по артистичности экипажа, оценке внешнего вида ССанок.

Готовим технику и себя для полной автономки в зимних условиях. На месте зимнего мото-слёта гарантируется наличие дров.

Иметь запас питьевой воды! Не пожалеете!
Состоиться:09.12.2023
Координаты: 57.690861, 55.533472
Место проведения: Юго-Камский</description><guid>https://vk.com/permskay_mut</guid></item>
<item><title>Квадро-Мото-Слёт - Иволга 2023</title><link>https://vk.com/wall-24219373_3817</link><description>
ПРИГЛАШАЕМ!!!

ЖДЕМ ВСЕХ!!!

БУДЕТ КРУТО!!!
Состоиться:15.12.2023
Координаты: 55.186217, 36.760032
Место проведения: Балабаново</description><guid>https://vk.com/wall-24219373_3817</guid></item>
<item><title>Выставка Мотовесна | 2024</title><link>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</link><description>
«Мотовесна» — крупнейшее событие года в своем сегменте и настоящий праздник для всех любителей мотоциклов, квадроциклов, и скутеров! На выставке представляют свои новинки и лучшие модели все крупные производители мототехники, аксессуаров и запчастей.

СЛЕДУЮЩАЯ ВЫСТАВКА ПРОЙДЕТ 05.04.2024 - 07.04.2024
Состоиться:05.04.2024
Координаты: 55.751974, 37.545303
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</guid></item>
<item><title>Выставка Мотовесна | 2024</title><link>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</link><description>
«Мотовесна» — крупнейшее событие года в своем сегменте и настоящий праздник для всех любителей мотоциклов, квадроциклов, и скутеров! На выставке представляют свои новинки и лучшие модели все крупные производители мототехники, аксессуаров и запчастей.

СЛЕДУЮЩАЯ ВЫСТАВКА ПРОЙДЕТ 05.04.2024 - 07.04.2024
Состоиться:05.04.2024
Координаты: Краснопресненская на
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</guid></item>
<item><title>Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-139562448_2272</link><description>
Ну привет наши маленькие монстрики.

Знаете ли вы, что скоро за праздник?

Хэллоуин - это день, когда такие же монстрики, как и ты могут ходить по улицам и пугать людишек!!!!

Так что ведьмы, вурдалаки, оборотни и прочая нечисть!

Anarchy Protvino решила собрать всех вместе, чтобы хорошенько провести этот вечер!!!!

Ждём Вас 4 ноября в 18.00

Место сбора наш Клаб Хаус (коор: 54.885153 37.241941) приходите в самом страшном костюме.

Вход обычным смертным - 350р.,

В костюме - 250р.

Не пропустите это событие!

PS: вас будет ждать кровавая Мэри на БАРЕ... и приз за лучший костюм.
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 54.885153, 37.241941
Место проведения: Протвино</description><guid>https://vk.com/wall-139562448_2272</guid></item>
<item><title>МИСС МОТО 2023 - 1 ЭТАП</title><link>https://sportex-tc.ru/miss-moto-2023</link><description>
УСЛОВИЯ УЧАСТИЯ:

Участница должна быть совершеннолетней (+18);

Приобщенность к мотокультуре;

Быть подписчицей ВК ТРК СпортЕХ (https://vk.com/trk_sportex);

Рассказ о себе, фото на мото или с мото. Основное фото с открытым лицом;

Живой человек. Не бот или фейк;

Не быть сотрудницей ТРК СпортЕХ или любой организации, которая находится на территории ТРК;

Адекватность и бесконфликтность;

Не быть финалисткой МИСС МОТО 2022.

СБОР ЗАЯВОК до 31.10.23

КАК ПРОХОДИТ ГОЛОСОВАНИЕ

1 ЭТАП ГОЛОСОВАНИЯ - НАРОДНЫЙ

С 1 ноября по 2 декабря.

Проходит в ВК ТРК СпортЕХ.

1 живой лайк = 1 голос.

1 фото + рассказ будут опубликованы в альбоме ВК группы (если будет несколько фото, то основное будет выбираться на усмотрение администрации).

В период голосования разрешено агитировать. Запрещена накрутка и махинации с голосами.

По итогам голосования (3 декабря) во 2 этап переходят:

4 участницы с наибольшим количеством живых голосов;

И дополнительно:

3 участницы по выбору администрации ТРК СпортЕХ;

3 участницы, определенные через сервис рандомизатора;

1 участница, выбранная Мисс Мото 2022 года.

 

ИТОГО во 2 этап выходит 11 участниц.

2 ЭТАП ГОЛОСОВАНИЯ - ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЙ

С 3 по 23 декабря.

Голосуют члены жюри: представители мото салонов ТРК СпортЕХ; финалистки Мисс Мото 2022 года; участники программы лояльности ТРК, обменявшие мотокоины на голоса (курс будет объявлен перед запуском 2 этапа).

Место: г. Москва, 5-я Кабельная, д.2, ТРК СпортЕХ
Состоиться:01.12.2023
Координаты: 55.737730, 37.716827
Место проведения: Москва</description><guid>https://sportex-tc.ru/miss-moto-2023</guid></item>
<item><title>Новогодние Ёлки в Байк-Центре 2024</title><link>https://bikecenter-elki.ru/</link><description>
А вы уже задумывались, что подарить вашему ребенку на Новый Год?

С 3 по 18 января 2024 легендарные Новогодние Елки в Байк-Центре! Движущиеся диковинные декорации, уникальная сказочная техника, летающие мотоциклы и невероятные, рискованные трюки, красочные спецэффекты — всё это в сказочной истории от Ночных Волков с любимыми героями Русских сказок.

Запускаем онлайн-продажу билетов! Успейте забронировать удобную дату.

Купить билет: https://nwbilet.ru/
Состоиться:03.01.2024
Координаты: 55.765179, 37.472081
Место проведения: Москва</description><guid>https://bikecenter-elki.ru/</guid></item>
<item><title>BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024</title><link>https://brothers-festival.ru/</link><description>
На фестивале традиционно разыграем новенький МОТОЦИКЛ!

Для участия в розыгрыше МОТОЦИКЛА необходимо приобрести значок фестиваля «BIKER BROTHERS Festival 2024» в торговой палатке SUPPORT 22 на поляне фестиваля. На обороте значка находится уникальный номер. Всего значков 999 штук, поэтому шансы очень высоки выиграть главный приз или множество других призов от партнеров фестиваля.

Стоимость значка «BIKER BROTHERS Festival 2024» - 1500₽

BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024 БИЛЕТЫ:

- Входной билет - 5000₽

(Продажа будет осуществляться на территории мероприятия в дни проведения фестиваля, 23-24 августа. Билет действителен 2 дня фестиваля)

- Девушкам всех возрастов – бесплатно!

- Вход для детей до 16 лет в сопровождении родителей – бесплатно!

- Размещение палатки в специально отведённом месте (санитарный сбор) - 1500₽

- Размещение в пансионате +7 (906) 761-00-22

- Парковка автомобиля на территории фестиваля - 1000₽

- Возможна бесплатная стихийная парковка за пределами пансионата

Как проехать? (Google Maps) или кликните на изображение внизу.

Добраться до нас на общественном транспорте:

От метро Домодедовская - на маршрутном такси №508 (с табличкой «БОР») до конечной остановки.

На электричке (Павелецкое направление) - до станции г. Домодедово, далее на автобусе №31 до конечной остановки.
Состоиться:23.08.2024
Координаты: 55.359333, 37.721056
Место проведения: г. Домодедово</description><guid>https://brothers-festival.ru/</guid></item>
<item><title>BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024</title><link>https://brothers-festival.ru/</link><description>
На фестивале традиционно разыграем новенький МОТОЦИКЛ!

Для участия в розыгрыше МОТОЦИКЛА необходимо приобрести значок фестиваля «BIKER BROTHERS Festival 2024» в торговой палатке SUPPORT 22 на поляне фестиваля. На обороте значка находится уникальный номер. Всего значков 999 штук, поэтому шансы очень высоки выиграть главный приз или множество других призов от партнеров фестиваля.

Стоимость значка «BIKER BROTHERS Festival 2024» - 1500₽

BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024 БИЛЕТЫ:

- Входной билет - 5000₽

(Продажа будет осуществляться на территории мероприятия в дни проведения фестиваля, 23-24 августа. Билет действителен 2 дня фестиваля)

- Девушкам всех возрастов – бесплатно!

- Вход для детей до 16 лет в сопровождении родителей – бесплатно!

- Размещение палатки в специально отведённом месте (санитарный сбор) - 1500₽

- Размещение в пансионате +7 (906) 761-00-22

- Парковка автомобиля на территории фестиваля - 1000₽

- Возможна бесплатная стихийная парковка за пределами пансионата

Координаты фестиваля: 55°21'33.6«N 37°43'15.8«E

Как проехать? (Google Maps) или кликните на изображение внизу.

Добраться до нас на общественном транспорте:

От метро Домодедовская - на маршрутном такси №508 (с табличкой «БОР») до конечной остановки.

На электричке (Павелецкое направление) - до станции г. Домодедово, далее на автобусе №31 до конечной остановки.
Состоиться:23.08.2024
Координаты: 55.359333, 37.721056
Место проведения: г. Домодедово</description><guid>https://brothers-festival.ru/</guid></item>
<item><title>ДР Tequila и Joker - Media Moto Event вечеринка</title><link>https://vk.com/wall-216262587_57</link><description>
Самое яркое мотомероприятие этой осени.

День рождения Tequila и Joker - Media Moto Event вечеринка!

В программе вечера

Группа МIsha MAR

Группа ZelENAgrad

Группа Львы

Презентация новых шоу «Tequila Show project»

Dj Dimmm зажжет танцпол не по-детски

Ведущие мероприятия: Шмель и Оля Goffman

Вас ожидают конкурсы, и подарки от партнеров.

Отличный повод встретиться со старыми друзьями и приобрести новых.

А так же главная цель мероприятия - полезные эвент знакомства в мотомире организаторам и подрятчикам.

Друзья! В этом году мы прикладываем все усилия, чтобы Вам было комфортно, интересно и весело.

Поэтому вход будет платным, но приемлемым: 1000 рублей.

Вопрос скидок увы отпадает. У нас очень крутая публика.

Каждый гость кого мы приглашаем, статусный, важный и интересный для нас человек.

Мы сочли, что каждый из нашего окружения может себе позволить потратить эту сумму на качественный отдых.

Вас ожидает:

Фуршет с закусками;

Welcome drink;

Насыщенная музыкальная и шоу программа! 

А так же в этом году мы организовываем праздник в воскресенье, чтобы у всех была возможность приехать.

Ждём Вас 29 октября (воскресенье)

По адресу: Ул. Складочная 1стр13

Стеклянный выступ в здании (внутри домофон - лапкой в него тык-тык), как ориентир напротив салон кухни Китчен Мания.

Внимание! Парковка стихийная. В округе надо поискать.

Открытие дверей: 18.00

Старт шоу: в 21.00
Состоиться:29.10.2023
Координаты: 55.803216, 37.592743
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/wall-216262587_57</guid></item>
<item><title>ЙОЛЬ от NS MCC</title><link>https://vk.com/nordic_spirit_yule</link><description>
Друзья!! Мотоклуб Nordic Spirit MCC Moscow рад пригласить вас на ЙОЛЬ!

Вместе отметим день зимнего солнцестояния и проводим самую долгую ночь в году!

Вас ждет море позитивного общения с единомышленниками, живая музыка, развлекательная и шоу-программа в Духе Севера!

Москва, 1-ая Дубровская 13А, стр.1, Glastonberry.

Продажа билетов и обновление новостей в группе мероприятия (https://vk.com/nordic_spirit_yule)

Информационные партнеры: НЕФОРМАТ ТВ! https://vk.com/neformattv

Интернет-радио BIKER FM https://vk.com/radio_biker_fm
Состоиться:23.12.2023
Координаты: 55.722801, 37.674993
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/nordic_spirit_yule</guid></item>
<item><title>Мотовыставка ПОЕХАЛИ (МОТОЗИМА)</title><link>https://poehaliexpo.ru/</link><description>
С 1 по 3 декабря в Москве состоится знаковое для всех поклонников коллективного и индивидуального туризма событие – выставка «Поехали 2023». В Экспоцентре на Красной Пресне гостей мероприятия ждут новейшие образцы техники и экипировки для дальних поездок, встречи с популярными российскими путешественниками, а также знакомство с традициями и бытом коренных народов России.

Выставка «Поехали 2023» - единственное мероприятие в году, когда на одной площадке соберутся самые известные исследователи необъятных просторов России и всего мира. Со сцены профессионалы дальних странствий расскажут о пройденных ими маршрутах, поделятся увлекательными историями о своих поездках. Каждый желающий сможет задать вопрос о том, как самостоятельно организовать путешествие, экспедицию или туристический поход, используя специальную авто- мото- и электротехнику технику.

Спикеры мероприятия выскажут свое мнение о различных видах специальной экипировки, посоветуют интересные маршруты и технику, которую необходимо приобрести для их прохождения. В этом году выставка пройдет в четвертый раз. В прошлом сезоне на «Поехали 2022» о своих поездках рассказали: Максим Михайлов, Алена Чернышева, Дмитрий Болотков, Николай Сапронов, Павел Стержень, Андрей Иванов, Олег Капкаев, Богдан Булычев, Александр Еликов, Артем Ачкасов, Денис Забелин, Сергей Лысенко, семейная команда Марч Каракум, Павел Кобяк, Максим Привезенцев, Никита Щербатюк, команда «Буйные есть?», Сергей Сайман, Николай Сапронов, Андрей Валиков, Анатолий Чернявский, Олег Харитонов, Александр Кашицин, Дмитрий Щеголев, Евгений Сыркин, Сергей Глухов, Алексей Фадеев, Максим Макаров, Владимир Шаталов, Саша Холодный, команда организаторов фестивалей скорости «Байкальская Миля» и «Балтийская Миля», Павел Садчиков и многие другие. Команда телеканала «Моя Планета» провела презентацию тревел-реалити «Переплыть океан. История реальной кругосветки», а ведущие Первого канала Мария Осадник и Евгений Покровский представили тревел-шоу «Поехали!»
Состоиться:01.12.2023
Координаты: 55.752105, 37.545416
Место проведения: Москва</description><guid>https://poehaliexpo.ru/</guid></item>
<item><title>Пати на Ергаки 2023 - НЕ ЗДОРОВАЯ ВЕЧЕРИНКА</title><link>https://vk.com/wall-156457806_3431</link><description>
3 ДНЯ БЕЗУДЕРЖНОГО ВЕСЕЛЬЯ

Дорогие друзья, когда ещё вы сможете так символично дёшево отдохнуть на Ергаках 3 дня, и научится кататься с нами на Сноубордах и Лыжах...???!!!!

 

Хакасское Мото Сообщество - ХМС приглашает вас провести выходные на базе отдыха Ергаки, в формате ТРЕФФЕНА.

Дата мероприятия: с 17 по 19 ноября.

Цена вопроса за 2-ое суток, с завтраками и баней 3000р. - бронь через ШАМИЛЯ!!! (тел. внизу)

Фото номеров можно увидеть здесь - https://ergaki.com

 

Берите с собой Шашлыки, Соленья, Закуски. (Также есть кафе и рестораны на территории базы)

Берите с собой сноуборды или лыжи (прокаты есть на горе Любви, там подешевле, но минимум на сутки, так же, есть прокат на самих Ергаках)

Есть ГОРКА для ПЛЮШЕК и для детей - есть две бани, бассейн, массаж, СПА, много мангальных зон, так же возможны выездные экскурсии по разным маршрутам и т.д. В общем всё для активного и пассивного отдыха.

 

ПРОГРАММА

Пятница:

Едем в Ергаки кому как удобно, кто-то с утра чтобы покатать без очередей, кто-то вечером, размещаемся, катаемся, гуливаним, ходим к друг другу в гости, а вечером идем на танцы в свободной форме одежды‼‼

22:00 - Танцы в Корчме в клубной атрибутике (без костюмов)

Баня и время сообщим по месту!

 

Суббота

09:00 - 11:00 - завтрак в кафе Корчма (Завтраки включены в проживание)

14:00 - Массовые соревновательные спуски в 2 номинациях:

Скоростной спуск

Фрирайд спуск

(Встречаемся у подъемника)

21:00 - Пати в Ергаки - «Не здоровая Вечеринка» (Медицинская) в КАФЕ »«КОРЧМА»» (фотосеты, конкурсы, безудержные танцы и другие сюрпризы; всем строго быть в костюмах; возможные варианты: Медики, врачи, доктора, больные, гипсы, костыли, бадажки, коляски, уколы, капельницы и прочее)

 

Воскресенье

09:00 - 11:00 - завтрак

покатушки и сборы домой

 

Вечером - «Не здоровая Вечеринка» - Значит, все без исключения берем с собой костюмы и вечером субботы устроим вечеринку в кафе. »«Корчма»" на территории базы отдыха Ергаки.

 

P.S: По всем вопросам можете обращаться к нам. Будем рады всех увидеть. Если есть какие то вопросы и что-то непонятно смело пишите или звоните нам, поможем и все объясним)))

!!! НЕ ОБЯЗАТЕЛЬНО БЫТЬ БАЙКЕРОМ ЧТОБЫ ПОПАСТЬ НА ВЕЧЕРИНКУ!!!

 

8-961-740-07-55 - Шамиль Гасанов (по заселению и бронированию домов )

8-913-050-12-35 - Виталий Уваров (по орг. вопросам вечеринки)
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 52.837593, 93.254663
Место проведения: Красноярский край</description><guid>https://vk.com/wall-156457806_3431</guid></item>
<item><title>Crazy Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-72552138_44951</link><description>
Начало в 18:00.

Вход строго в кастюмах.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 56.081156, 37.069673
Место проведения: Солнечногорск</description><guid>https://vk.com/wall-72552138_44951</guid></item>
<item><title>Мотоконференция «СИБИРСКИЙ САМОГОН»</title><link>https://дальняк.рф/rally/208373</link><description>
Дорогие друзья!!!

Ассоциация Мотоклубов Сибири приглашает вас принять участие во второй мотоконференции «Сибирский самогон».

Мотоконференция состоится 28 октября 2023 года в Новосибирске, в одном из банкетных залов. В программе конференции, которая будет проходить в формате банкета - вручение сертификатов лауреатам «Сибирского самогона», просмотр видеоотчётов мототуристов о поездках в этом сезоне, живая музыка от новосибирской команды, вкусная еда и напитки, общение.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 55.030098, 82.920446
Место проведения: Новосибирск</description><guid>https://дальняк.рф/rally/208373</guid></item>
<item><title>Дикий Гряземес</title><link>https://vk.com/wwmcru</link><description>
Мотоклуб Wild Wind MC Дикий Ветер г.Вологда совместно с Вездеходами ЛЕСНИК приглашают любителей и спортсменов помесить грязь!

 

Классы:

Эндуро лайт;

Эндуро спорт;

Мотоциклы с коляской;

Квадроциклы;

Вездеходы

 

Дикий Гряземес пройдет 21.10.2023 г в Центр развлечений Y.E.S. (Вологда)

По вопросам тел.: + 7 911 512 46 26
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 59.181419, 39.312338
Место проведения: Вологда</description><guid>https://vk.com/wwmcru</guid></item>
<item><title>Традиционное закрытие мотосезона</title><link>https://vk.com/nightwolves</link><description>
4 октября - традиционное закрытие мотосезона в Москве!

 

В программе:

 

Традиционный мотопробег по городу

Праздничная программа в Байк-Центре:

 

 

 Группы:

 

Пилот,

Тайм-Аут,

Лампасы,

Свободный режим

 

 

Фирменный салют и шоу спецэффектов от команды Байк-Центра

 

Резерв столов: http://bikecenter.ru/ 8(916) 826-16-56 (звонить с 18:00 до 06:00)
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 55.765179, 37.472081
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/nightwolves</guid></item>
<item><title>Закрытие МотоСезона 2023(Раменское)</title><link>https://vk.com/club58782680</link><description>
Приглашаем всех друзей мотоциклистов!!!

Закрытие мото сезона!!!

Мотоколонна Раменское ДК «Орбита» сбор в 18:00, старт - 18:30 (в любую погоду)

«New Slam Food Music» (55.570431, 38.215545), начало 19:00.

 

В этот вечер для Вас:

живая Рок-музыка от группы «СНЕГИРЕВ БЭНД» кавер группа;

official group, панк рок нашей клубной группы «Оргазм Золушки»!!!;

конкурсы;

спортивные танцы на пилоне

и, в заключении программы, огненное шоу от Zhukovsky Fire CLUB - “ОГНЕННЫЕ ВОРОНЫ”!

 

Вход: 300 рублей

Участникам мотоколонны: вход бесплатный!!!

Столики бронируйте заранее!!!
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 55.577388, 38.240644
Место проведения: Раменское</description><guid>https://vk.com/club58782680</guid></item>
<item><title>Мото космос шоу</title><link>https://vk.com/event213145655</link><description>
Очередное громкое событие от команды Павла Кобяка «Сел и полетел». Космическое костюмированное шоу, герои мульфильмов, улетные номера, музыкальные гости, танцы, вкуснейшие угощения, конкурсы и сюрпризы.

Будет ярко. Будет просто КОСМОС!!!

Стань одним из героев!!! Включай фантазию, готовь костюм! И..... полетели!

Количество мест ограничено!!!

Для регистрации пишите на what’s app

+7 921 344-00-05

Следите за новостями.
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 59.939864, 30.314565
Место проведения: Санкт-Петербург</description><guid>https://vk.com/event213145655</guid></item>
<item><title>Финал Чемпионата России по эндуро</title><link>https://vk.com/automotobillboard</link><description>
Кубок Ставропольского края на новой трассе.
Состоиться:13.10.2023
Координаты: 44.180749, 43.454144
Место проведения: Георгиевск</description><guid>https://vk.com/automotobillboard</guid></item></channel></rss>
