<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Мотокросс с коляской (Ангарск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://www.mfr.ru/news/motocross-sidecar-irkutsk25-announcement/</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001209</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250720/Мотокросс_с_коляской.jpg"/><br />Впервые в истории Иркутская область принимает Кубок России по мотокроссу на мотоциклах с колясками (классы 500 и 750 куб.см), и в те же даты состоятся межрегиональные соревнования по мотокроссу (все классы). Соревнования проводятся 3 дня (1-3 августа 2025 г.) на трассе «Пойма реки Китой».
<br />Заезды на мотоциклах с колясками пройдут по регламенту Кубка России в 3 заезда.
<br />Зрителей ждут розыгрыши подарков и путевка в жаркие страны от партнеров!
<br />Участие в соревнованиях даёт спортсменам возможность получить звание Мастера спорта России!
<br />Волонтёры могут выиграть 5 бесплатных тренировок на мотоцикле!
<br />Приглашаем спортсменов и гостей со всей России!
<br /><br />Состоится: 01.08.2025
<br />Координаты: 52.552034, 103.871226
<br />Место проведения: Ангарск]]></description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:58:52 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Мотопортал 2025 (Москва)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-175588756_5005</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001210</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250720/Мотопортал_2025.jpg"/><br />Мотопортал 2025: Время, свободы, музыки и железа! ✨
<br />Мы начинаем подготовку.
<br />2 августа 2025 года, ВДНХ, Москва.
<br />Бесплатный вход, программа мероприятия - тоже!
<br />Мили в рамках Автофестиваля «ПроДвижение» устраивают первую в истории ВДНХ встречу кастом-культуры и ретро-мотоциклов 60–70-х! На один день мы перестанем быть гонкой и станем праздником!
<br /> Никаких правил - только веселье и радость!
<br />Мы НЕ будем:
<br />• Трясти перед носом бумагами, требовать с вас страховки и допуски
<br />• Будить вас в 07:15, чтобы вы успели на старт (спите спокойно!)
<br />• Проверять на старте и везде, где поймаем
<br />Мы будем:
<br />• Веселиться – как умеем только мы!
<br />• Восхищаться вашими кастомами и ретро-железом
<br />• Танцевать твист, рок-н-ролл, буги-вуги под живую музыку
<br />• Любоваться красотой, ведь нас будут сопровождать девушки в платьях и со стрелками
<br />• Дружить – потому что друг, с которым познакомился на Мотопортале, остаётся навсегда
<br /> Почему ты должен быть там?
<br />• Мототусовка на ВДНХ – мечтали поставить мотоцикл у триумфальной арки? Теперь можно! (Бесплатная стоянка! Хранение шлемов – тоже!)
<br />• Запускаем машину времени – вся атмосфера 60-70-х: музыка, мода, драйв
<br />• Никаких «как надо» – приходите в косухах, винтажных платьях, на «Урале» или «Харлее» – главное, что вы с нами!
<br /> Просто приезжай!
<br />Не нужно разрешений, справок и правильной экипировки, только чистое веселье.
<br />Готовь мотоцикл, друзей и настроение – зажжем вместе!
<br />Подписывайся на группу, следи за новостями!
<br /><br />Состоится: 02.08.2025
<br />Координаты: 55.826689, 37.630732 
<br />Место проведения: Москва]]></description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:58:52 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
