<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Массовый зимний прохват Дедан XII 2026 (Торжок)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/moto_dedan</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001561</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251112/Массовый_зимний_прохват_Дедан_XII_2026.jpg"/><br />Дорогие друзья, единомышленники, коллеги оппозитчики, энтузиасты «Деданов» и прочих зимних прохватов! А также сочувствующие, зрители и отдельно - самоотверженные колесничие, кто собственно весь этот праздник и толкает в снежных дорогах наши любимые Уралы. В общем все самые неугомонные и авантюрные мотоциклисты, кому летом скучно. Пришло время начинать подготовку к Дедан 12. Что-то там починить, свечки, фильтры, коленвал вытащить или приготовить запасной мост. Как это у нас принято, провести так сказать, поверхностную подготовку к прохвату.
<br />Рассматривается несколько сценариев маршрута, как всегда погода за нас решит куда мы поедем - в грязь или снег, но непременно по колено.
<br />Ожидаем постов с формой регистрации на прохват.
<br />Участников традиционно будут ждать:
<br />отличное настроение,
<br />живописный маршрут,
<br />офигенная компания
<br />и памятный набор - грамота, наклейка.
<br />В общем до встречи на Дедан 12!
<br /><br />Состоится: 07.01.2026
<br />Координаты: 57.073738, 35.005069 
<br />Место проведения: Торжок
<br />#Торжок #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:14:10 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>V-й юбилейный фестиваль РокАномалия 2026 (Кунгур)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/club213163024</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001562</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251112/V-й_юбилейный_фестиваль_РокАномалия_2026.jpg"/><br />«Спектакль Джо» на фестивале Роканомалия 2026.
<br />Впервые в Пермском крае, на сцене главного рок-фестиваля Прикамья в качестве одного из хедлайнеров выступит группа - «Спектакль Джо»
<br />4 года мы все ждали возвращения этой группы на сцену. И вот наконец это свершилось!
<br />«Спектакль Джо» — панк-рок-группа основанная музыкантом Германом (Мастером) Загумённовым в 2013 году. Официальной датой рождения коллектива считается февраль 2016 года.
<br />Группа продолжает традиции сказочного панк-театра, наполняя его новыми историями, драматизмом и литературной глубиной. В отличие от классического российского рока, «Спектакль Джо» сочетает мелодичный арт-панк с элементами хэви-метала, русского рока и классики, создавая уникальный многогранный стиль.
<br />Выступления группы отличаются энергетикой и сценической выразительностью.
<br />Группа остается верна своей философии, даря слушателям захватывающие истории, эмоции и вдохновение в лучших традициях панк-рока с театральным размахом.
<br />Не пропусти выступление команды на нашем уникальном рок-фестивале.
<br />Ждем всех 26-28 июня 2026г.
<br /><br />Состоится: 26.06.2026
<br />Координаты: 57.494994, 56.943475 
<br />Место проведения: Кунгур
<br />#Кунгур #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:14:10 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
