<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Концерт ПАМЯТИ УШЕДШИХ ДРУЗЕЙ 2025 (Москва)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-219562527_1428</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001542</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251104/Концерт_ПАМЯТИ_УШЕДШИХ_ДРУЗЕЙ_2025.jpg"/><br />OLD CREW SOLNTSEVO представляет концерт «ПАМЯТИ УШЕДШИХ ДРУЗЕЙ».
<br />7.11.2025, МузПаб «NeForMaT».
<br />Начало в 17:30.
<br />Вход свободный!
<br />В этот вечер для Вас будут выступать наши друзья:
<br />TOMCAT - олдскульная Московская группа, более 30 лет в строю «Тяжёлой Металлургии»!
<br />CHRONICA - древнейшая команда Московской Олдскульной сцены, совмещающая брутальную смесь тяжёлых гитарных риффов и хитов всех времён и народностей!
<br />Андрей Федоренко - певец и композитор, основатель группы ARCHONTES, автор песен, инструментальной музыки и саундтреков, в том числе для ряда уже ставших культовыми компьютерных игр; саунд-продюсер и звукорежиссер.
<br />The Clsxs - проект Дмитрия Петрова и сотоварищей. Самобытный и неповторимый звук классического тяжёлого рока!
<br />Atomic Train - группа, исполняющая Hard rock, Dark Country, Blues rock, Hard&heavy. Главная идея — это тяжёлое звучание с блюзовыми мотивами и пульсациями.
<br /><br />Состоится: 07.11.2025
<br />Координаты: 55.666096, 37.427156 
<br />Место проведения: Москва
<br />#Москва #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:26:10 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Кубок области по кантри-кроссу 2025 (Советск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-197531746_547</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001543</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251104/Кубок_области_по_кантри-кроссу_2025.jpg"/><br />Последняя гонка в этом году.
<br />Приедут самые сильнейшие спортсмены области.
<br />Хорошие подарки от спонсоров.
<br />Полевая кухня.
<br />Приезжайте берите друзей. А хорошее настроение мы вам гарантируем.
<br />Классы:
<br />дети (8 - 12 лет);
<br />девушки (с 13 лет);
<br />лайт (с 13 лет);
<br />хард (с 16 лет).
<br />Расписание
<br />09:00 - 10:30 - регистрация.
<br />10:30 - открытие мероприятия, брифинг.
<br />11:00 - начало заездов.
<br />16:00 - подведение итогов.
<br />16:40 - файер-шоу.
<br /><br />Состоится: 09.11.2025
<br />Координаты: 55.097491, 21.815260 
<br />Место проведения: Советск
<br />#Советск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:26:10 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Новогодний корпоратив 2025 (Псков)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-233598963_48</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001544</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251104/Новогодний_корпоратив_2025.jpg"/><br />Дорогие братья и сестры по колёсам!
<br />Мотопара/МотоПсков приглашает вас на Новогодний корпоратив — вечер, где не просто едят, а живут!
<br />Где смех громче, чем рёв мотора. Где тёплые объятия заменяют шлемы. Где каждый из нас — часть одного большого пути.
<br />20 декабря 2025
<br />Ресторан «Аврора»
<br />В 16:00 — начало.
<br />2800 ₽ с человека — в стоимость входит: ужин, напитки, сюрпризы, музыка и незабываемая атмосфера.
<br />Кто идёт?
<br />Ты, кто делил палатку под звёздами и молчал, когда мотор захрипел в лесу.
<br />Ты, кто встал в 5 утра, чтобы помочь сломавшемуся брату.
<br />Ты, кто даже если не ездил — чувствуешь этот дух.
<br />Что вас ждёт?
<br />Пиршество, Дискотека нон-стоп, Новогодние сюрпризы Поздравление от Деда МотоРОЗА, Фото-истории прошлого сезона — те самые моменты, что мы храним в памяти, а не в альбоме!
<br />Наш звездный ведущий Михаил Арестов — с искромётным юмором, с ним скучать невозможно!
<br />Места ограничены!
<br />Бронируйте — не откладывайте. Пишите в личные сообщения этой группы — и мы сохраним вам место за общим столом.
<br />Этот вечер мы организуем сами — с любовью, с уважением и с поддержкой наших друзей из МотоКлуб HoSt Псков и Псковская Тройка - Три Зюрька.
<br />МотоКлуб HoSt Псков любезно передал эстафету в проведении Новогодних мотокорпоративов нам. Пусть эта вечеринка станет тем, что объединит всех.
<br />Проведём уходящий год так, как он и заслужил — с огнём, с душой, с братством!
<br />С теплом и рёвом мотора, Команда мотосообщества Мотопара/МотоПсков.
<br /><br />Состоится: 20.12.2025
<br />Координаты: 57.813747, 28.346920 
<br />Место проведения: Псков
<br />#Псков #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:26:10 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
