<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Парк Мелового периода 2025 Возрождение (Хвалынск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://marshalone.ru/card/5f0c3069-514d-4753-a484-890bbd3d85bd</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001271</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250818/Парк_Мелового_периода_2025_Возрождение.jpg"/><br />Любимая всеми гонка возвращается! Удалось достичь согласия с администрацией парка и вот, 4-5 октября мы снова ждем вас на Хвалынском горнолыжном курорте!
<br />Конечно, последний раз гонка проходила в 2020 году и с тех пор многое поменялось в составе участников и в восприятии сложности трасс. В этом году мы восстановим ту трассу, которая была в последний раз с некоторыми дополнениями и с учетом ограничений от администрации парка, а в дальнейшем будем ее развивать вдоль Волги, там еще много балок, оврагов и интересных и красивых мест.
<br />Первый день - гонка для всех классов по укороченному треку, на 2-3 часа.
<br />Второй день - гонка по полному треку, в обратную сторону относительно первого дня, 5-6 часов.
<br />Стоимость участия:
<br />Льготный период регистрации закончился, начиная с 10 августа стоимость регистрации:
<br />Золото 12800 р
<br />Серебро 12800 р
<br />Бронза 12800 р
<br />Железо 8800 р
<br />В день гонки: 20000 р
<br />в стоимость включена оплата разовой лицензии МФР тип С (800 р), если у вас есть годовая всероссийская тип А, то можете оплатить на 800 р меньше и в графу Чек об оплате прикрепить и чек и фото лицензии.
<br />Возврат взноса возможен в случае травмы или болезни не позволяющих принять участие до 15.09.2025 года.
<br /><br />Состоится: 04.10.2025
<br />Координаты: 52.523639, 48.071972 
<br />Место проведения: Хвалынск]]></description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:48:34 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Мото паломничество 2025 (Сыктывкар)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-77193843_13261</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001272</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250818/Мото_паломничество_2025.jpg"/><br />Друзья, МС «ЗЫРЯНЕ» приглашает вас принять участие в историческом факте! Едем в Усогорск устанавливать поклонный крест в Удорском районе. Желающие на мотоциклах и на машиах - welcome.
<br />22 августа, 11:00 жд платформа «Эжва» - выезд.
<br />23 августа - установка.
<br />24 августа - возвращение.
<br /><br />Состоится: 22.08.2025
<br />Координаты: 61.801672, 50.732668 
<br />Место проведения: Сыктывкар]]></description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:48:34 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
