<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Мото-биатлон 2026 (Казань)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-205695739_682</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001729</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260113/Мото-биатлон_2026.jpg"/><br />Мото-биатлон 2026 от NONAMERZ MC Kazan в ДРАЙВ ПАРКЕ!
<br />7 февраля 11:00
<br />Каждый год уже стало крепкой традицией организовывать Зимние Соревнования на мотоциклах.
<br />В заездах участвуют по 2 представителя от Мотоклуба или Мотосообщества.
<br />С каждым годом участников становится все больше и больше: на соревнованиях 2024 года было 150-200 человек, 2025 посетило 200-250 человек.
<br />В 2026 году ожидается около 15 команд со всего Поволжья, ожидаются участники с Самары, Ульяновска, Волжска, Сызрани, Йошкар-Олы, Жигулевска, Казани и др.
<br />Благодаря площадке Драйв Парк, мы снова можем пригласить всех любителей активного образа жизни на наше мероприятие.
<br /><br />Состоится: 07.02.2026
<br />Координаты: 55.861275, 48.682926 
<br />Место проведения: Казань
<br />#Казань #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:40:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Кинопросмотр 01.2026 (Балтийск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-4191869_22866</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001730</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260113/Кинопросмотр_01.2026.jpg"/><br />А мы продолжаем... КИНОПРОСМОТРЫ!!! После праздничного марафона, вечерний киновайб вас ждёт уже в ближайшую пятницу!)))
<br />Фильм рассказывает об истории жизни знаменитого новозеландца Берта Монро, который потратил десятилетия жизни на переоснащение своего любимого мотоцикла марки «Индиан» 1920 года выпуска с максимальной скоростью в 58 миль/ч в гоночный болид для установления рекорда скорости. И официальный рекорд (200 миль/ч) в конце концов был установлен! Это случилось в 1967 году…
<br />А у нас на баре это надо отметить, поэтому также быстро залетаем на бар, где тебя будет ждать холодное пенное через край, тёплая атмосфера и байки про байкеров.
<br />Ждём вас друзья 16.01.26 в 20:00
<br /><br />Состоится: 16.01.2026
<br />Координаты: 54.667432, 19.926753 
<br />Место проведения: Балтийск
<br />#Балтийск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:40:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Супер Спидвей 2026 (Богданович)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-118261058_4168</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001731</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260113/Супер_Спидвей_2026.jpg"/><br />Супер Спидвей на мотоциклах с коляской и квадроциклах с моноприводом.
<br />Предварительная регистрация: 8-953-823 18 50
<br /><br />Состоится: 17.01.2026
<br />Координаты: 56.798217, 62.066633 
<br />Место проведения: Богданович
<br />#Богданович #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:40:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Всероссийские соревнования по мотокроссу 2026 (Кемерово)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-178340483_1180</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001732</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260113/Всероссийские_соревнования_по_мотокроссу_2026.jpg"/><br />Начинаем сезон правильно!
<br />24 января 2026 года на мотоциклетной трассе «Люскус» состоятся Всероссийские соревнования по мотокроссу!
<br />Начало: 11:00
<br />Классы:
<br />50 см3
<br />65 см3 «мальчики /девочки»
<br />65 см3 «юноши/ девушки»
<br />85 см3
<br />125 см3 2Т «юноши»
<br />125 мини (питбайки)
<br />150 мини (питбайки)
<br />125 см3 «женщины» (на шипах)
<br />250 см3 (без шипов)
<br />250 см3 (на шипах)
<br />Открытый «мужчины/ женщины» с 35 лет
<br />Ждем зрителей и участников!
<br />Вход свободный!
<br /><br />Состоится: 24.01.2026
<br />Координаты: 55.379576, 86.174295 
<br />Место проведения: Кемерово
<br />#Кемерово #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:40:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>HooliGUN.s 3.0 - 2026 (Виллози)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-213090645_1879</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001733</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260113/HooliGUN.s_3.0_-_2026.jpg"/><br />The Hooligans MC Gatchina приглашает к участию во втором этапе открытых соревнованиях по стрельбе среди байкеров HooliGUN´s 3.0!
<br />Объявляем о начале регистрации  на 2 этап соревнований по стрельбе среди байкеров, а теперь и не только байкеров, для всех сочувствующих запускаем отдельный зачет с призами от нашего информационного спонсора «Радио ПитерFM».
<br />В каждом этапе помимо привычной стрельбы по мишеням  будут новые упраженения: стрельба из разных видов оружия, и эти упражнения, как и в прошлом сезоне войдут в финал.
<br />7 февраля, 11:00. ССК «Русское оружие (рядом с Туутари Парк).
<br />Соревнования любительские (не для спортсменов и профессиональных стрелков).
<br />Количество мест ограничено!!
<br />Всю информацию, регламент и таблицы соревнований, изменения смотрите в группе vk.com/thmc_gatchina
<br />В этом межсезонье, стрелки будут соревноваться в трех зачетах:
<br />Общий зачет: для обладателем  категории  А, сумма набранных баллов по стрельбе в упражнениях этапа, стрельба из пистолета по мишени, стрельба из автомата по мишени, стрельба из РУЖЬЯ по тарелкам.
<br />Клубный зачет: учитываются результаты 2-х лучших стрелков клуба. В клубном зачете участвуют мотоклубы и мотообъединения. В клубном зачёте разыгрывается Переходящий кубок.
<br />Зачет от «Радио ПитерFM»: сумма набранных баллов по стрельбе в упражнениях этапа, стрельба из пистолета по мишени, стрельба из автомата по мишени, стрельба из РУЖЬЯ по тарелкам.
<br />Призы и подарки победителям каждого этапа от THMC Gatchina, ССК «Русское оружие» и партнеров.
<br />Главный приз соревнований: Ружье (или аналогичное по стоимости оборудование на выбор победителя). Приз разыгрывается на финальном этапе 31 мая. Чтобы попасть в финальный этап достаточно участвовать в любом из отборочных этапов, в борьбе за главный приз принимают участие только обладатели категории А.
<br />2 этап соревнований: 7 февраля, суббота. Начало: 11:00
<br />Стоимость: 7000 (регистрация обязательна).
<br />Всего 3 этапа (13 декабря, 7 февраля и 4 апреля) + финал 30 мая. Участие в любом из этапов - возможность пройти квалификацию в финал и побороться за главный приз.
<br />В каждом этапе будут свои призы и победители.
<br />После соревнований вечеринка на КлабХаусе THMC Gatchina с награждением победителей.
<br />Регистрация заранее обязательна!
<br />Контакты для регистрации:
<br />+7911-952-24-24
<br />+7951-662-88-28
<br /><br />Состоится: 07.02.2026
<br />Координаты: 59.698108, 30.179043 
<br />Место проведения: Виллози
<br />#Виллози #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:40:29 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
