<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Bike Party ОТРЫВ 2025 (Можайск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/bikepartyotriv2025</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001166</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250705/Bike_Party_ОТРЫВ_2025.jpg"/><br />«ОТРЫВ 2025»!
<br />15–17 АВГУСТА 2025
<br />Можайское море, Ильинский пляж
<br />Музыка, большая интерактивная программа, море адреналин и свобода — в этом году вас ждёт weekend невероятных эмоций, впрочем, как и всегда на ОТРЫВЕ.
<br />Bike Party ОТРЫВ 2025 – это фестиваль на открытом воздухе, который пройдет в доступном месте с хорошей инфраструктурой на берегу Можайского водохранилища. Организаторы фестиваля тщательно готовят современную, интересную и захватывающую шоу программу, включающую в себя: выступление музыкальных коллективов, выставочные экспонаты ретро автомобилей, кастом экспонаты, спортивные состязания, разнообразные интерактивные площадки, зону отдыха для детей и многое другое.
<br />ОТРЫВ вам гарантирован!
<br /><br />На этой неделе: 15.08.2025
<br />Координаты: 55.561454, 35.919173 
<br />Место проведения: Можайск]]></description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:15:13 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Open-air BIKE SHOW ЖАРА 2025 (Пятигорск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/bikeshowbsmcessentuki</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001167</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250705/Open-air_BIKE_SHOW_ЖАРА_2025.jpg"/><br />ЖАРА 2025 — БАЙК ШОУ В ПЯТИГОРСКЕ!
<br />Старт в 12:00
<br />Брутальные байки, рев моторов, живой звук и атмосфера настоящей свободы!
<br />Хедлайнер — DISTEMPER (ska-punk, Москва)
<br />Также выступят:
<br />Лайтис CREW cover band
<br />Boudoir Trickster
<br />и другие группы (будут анонсированы позже)
<br />Цены на билеты за оба дня:
<br />2000 цена на июль;
<br />2500 цена на август;
<br />2800 в день мероприятия.
<br />Места для кемпинга - 0 рублей.
<br />Не пропусти! Музыка, драйв, клубы, фуд-зоны, кемпинг, шоу-программа и море эмоций!
<br />Организаторы: Мотоклуб Blacksmiths MC Essentuki, Мотоклуб Blacksmiths MC Pyatigorsk
<br />Контакты для связи:
<br />8 (909) 768-72-03
<br />8 (932) 011-11-15
<br /><br />На этой неделе: 09.08.2025
<br />Координаты: 44.058740, 42.964040 
<br />Место проведения: Пятигорск]]></description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:15:13 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Тулвинский Пик (Иван-Гора) 2025 (Пермь)</title>
<guid isPermaLink="true">https://marshalone.ru/card/bf21fc1e-38e6-4b2a-b619-b2bb3d169c17/reg</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001168</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250705/Тулвинский_Пик_(Иван-Гора)_2025.jpg"/><br />Гонка в формате «ENDURO GP»
<br />Длительность: 1 день
<br />Трасса проходит вокруг горнолыжных склонов по лесу и открытым участкам. Состоит из 4х секций (кросс-кантри, мотокросс, классическое эндуро, супер эндуро), где идёт борьба за время.
<br />Сложность: естественные препятствия (подъёмы, спуски, корни, брёвна, ручьи), искусственные трамплины.
<br />Навигация: коридорная тропа с разметкой из синих лент с дополнительными жёлтыми стрелками, предупреждающими о повороте.
<br />Старт: интервальный (гонщики выпускаются по одному каждые 15 секунд).
<br />Ремонт: только в отведённых зонах, помощь участникам запрещена.
<br />Штрафы: за пропуск КП, опоздание, нарушение маршрута.
<br />ПЯТЬ призовых мест в каждом классе!
<br />Эндуро GP это не просто гонка, а испытание на прочность для мотоцикла и гонщика, где побеждает самый универсальный и выносливый!
<br /><br />На этой неделе: 12.07.2025
<br />Координаты: 57.821915, 56.056810 
<br />Место проведения: Пермь]]></description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:15:13 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Синий Экватор 2025 Tortuga (Минеральные Воды)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/siniyekvator</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001169</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250705/Синий_Экватор_2025_Tortuga.jpg"/><br />Байк-Фест БЕЗ ПОНТОВ на Кавказских Минеральных Водах
<br />В дни проведения байк-фестиваля Синий Экватор всё самое интересное будет происходить в живописном уголке КавМинВод, на берегу тихого озера, под сенью обаятельной горы Верблюд.
<br />База отдыха «Дунаевские пруды» расположена на границе между с. Побегайловка и с. Дунаевка Минераловодского района. Для гостей, которые будут двигаться по трассе М29 со стороны Невинномысска, ориентир - окончание с.Канглы, АЗС «Газпром», поворот на с. Побегайловку, ст.Суворовскую.
<br />При движении со стороны Минеральных Вод - необходимо проехать Аэропорт, перед Канглами соответственно разворот на Побегайловку/Суворовскую.
<br />Синий Экватор - это не просто Фест…
<br />Синий Экватор - это теперь уже традиция.
<br />«Братство ВольныхЪ» проводит незабываемые мероприятия с 2015 года. И непосредственно «Синий Экватор» окончательно сформировался к 2017-му году.
<br />Ныне наш Фест - это радость встречи старых друзей. Это гостеприимство ко всем - встречаем в лучших традициях хлебом, солью, да душевным напитком…
<br />Мы с радостью встречали ребят из Владивостока, Мурманска, Питера, Челябинска, Перми, Самары, Казахстана(Коля, ты нас удивил, суперррр))) Ну и кстати, путешественникам из далеких краев предусмотрены специальные знаки отличия))).
<br />Синий Экватор - море позитива, веселые и оригинальные конкурсы на воде и на суше, алкогольные потехи, отсутствие пустых понтов, музыкальный драйв и пир живота (по особому секрету сообщаем, что будет приятная гастрономическая экзотика).
<br />Вода, солнце, лес, друзья, веселье - о чем ещё можно мечтать??
<br />Синий Экватор с радостью примет всех двухколесных друзей и подруг!!!
<br /><br />На этой неделе: 11.07.2025
<br />Координаты: 44.229123, 42.933245 
<br />Место проведения: Минеральные Воды]]></description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:15:13 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Панк-рок бунт 2025 (Киров)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-186371416_1402</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001170</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250705/Панк-рок_бунт_2025.jpg"/><br />Панк-рок бунт!!!
<br />Старт: 19:00
<br />Вход: 200р.
<br /><br />На этой неделе: 05.07.2025
<br />Координаты: 58.607294, 49.680231 
<br />Место проведения: Киров]]></description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:15:13 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
