<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Фестиваль интелектуальных игр (Мышкин)</title>
<guid isPermaLink="true">65a4e36b-06b4-4c4a-90cc-cae1c4e42461</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001843</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260213/Фестиваль_интелектуальных_игр.jpg"/><br />Есть сражения, где не звенит сталь, а решает мысль, внимание и выдержка.
<br />И потому задумали мы дело спокойное, но важное - праздник ума, смекалки и живого интереса, фестиваль интеллектуальных игр! 
<br />Не мечами и щитами славный, а умением и честной игрой!
<br />В программе — шахматный турнир: увлекательные партии, медали и памятные сувениры для участников.
<br />Также можно будет познакомиться с необычными форматами шахмат - на троих и на четверых.
<br />Отдельное место мы отводим настольным играм, вдохновлённым
<br />традициями и духом скандинавов. Простые по форме, но глубокие по смыслу, они помогают развивать логику, внимание и мышление, а заодно позволяют прикоснуться к культуре северных народов через игру и живое общение. 
<br />Эти игры подойдут и детям и взрослым, ибо мудрость одинакова для всех! Когда интеллектуальные поединки подойдут к концу, фигуры вернутся на доски, а победители получат знаки чести, начнётся мирный пир: горячий чай, сладкие дары и общение без спешки. Как эхо древних времён будет звучать музыка. Свершится сие действо в граде Мышкин, месте тихом и древнем по духу.
<br />Приглашаем вас 22 февраля в 17 : 00, в ДДТ,( ул. Ананьинская, д.4 ) на встречу , из которой начнётся своя малая сага, о здравом любопытстве, уме и радости совместной игры!
<br /><br />Состоится: 22.02.2026
<br />Координаты: 57.785018, 38.453185 
<br />Место проведения: Мышкин
<br />#Мышкин #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:46:43 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
