<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты RSS</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description>Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.</description>
<item><title>Выставка Мотовесна | 2024</title><link>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</link><description>
«Мотовесна» — крупнейшее событие года в своем сегменте и настоящий праздник для всех любителей мотоциклов, квадроциклов, и скутеров! На выставке представляют свои новинки и лучшие модели все крупные производители мототехники, аксессуаров и запчастей.

СЛЕДУЮЩАЯ ВЫСТАВКА ПРОЙДЕТ 05.04.2024 - 07.04.2024
Состоиться:05.04.2024
Координаты: 55.751974, 37.545303
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</guid></item>
<item><title>Выставка Мотовесна | 2024</title><link>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</link><description>
«Мотовесна» — крупнейшее событие года в своем сегменте и настоящий праздник для всех любителей мотоциклов, квадроциклов, и скутеров! На выставке представляют свои новинки и лучшие модели все крупные производители мототехники, аксессуаров и запчастей.

СЛЕДУЮЩАЯ ВЫСТАВКА ПРОЙДЕТ 05.04.2024 - 07.04.2024
Состоиться:05.04.2024
Координаты: Краснопресненская на
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/away.php?to=https%3A%2F%2Fmotospring.ru%2F&cc_key=</guid></item>
<item><title>Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-139562448_2272</link><description>
Ну привет наши маленькие монстрики.

Знаете ли вы, что скоро за праздник?

Хэллоуин - это день, когда такие же монстрики, как и ты могут ходить по улицам и пугать людишек!!!!

Так что ведьмы, вурдалаки, оборотни и прочая нечисть!

Anarchy Protvino решила собрать всех вместе, чтобы хорошенько провести этот вечер!!!!

Ждём Вас 4 ноября в 18.00

Место сбора наш Клаб Хаус (коор: 54.885153 37.241941) приходите в самом страшном костюме.

Вход обычным смертным - 350р.,

В костюме - 250р.

Не пропустите это событие!

PS: вас будет ждать кровавая Мэри на БАРЕ... и приз за лучший костюм.
Состоиться:04.11.2023
Координаты: 54.885153, 37.241941
Место проведения: Протвино</description><guid>https://vk.com/wall-139562448_2272</guid></item>
<item><title>МИСС МОТО 2023 - 1 ЭТАП</title><link>https://sportex-tc.ru/miss-moto-2023</link><description>
УСЛОВИЯ УЧАСТИЯ:

Участница должна быть совершеннолетней (+18);

Приобщенность к мотокультуре;

Быть подписчицей ВК ТРК СпортЕХ (https://vk.com/trk_sportex);

Рассказ о себе, фото на мото или с мото. Основное фото с открытым лицом;

Живой человек. Не бот или фейк;

Не быть сотрудницей ТРК СпортЕХ или любой организации, которая находится на территории ТРК;

Адекватность и бесконфликтность;

Не быть финалисткой МИСС МОТО 2022.

СБОР ЗАЯВОК до 31.10.23

КАК ПРОХОДИТ ГОЛОСОВАНИЕ

1 ЭТАП ГОЛОСОВАНИЯ - НАРОДНЫЙ

С 1 ноября по 2 декабря.

Проходит в ВК ТРК СпортЕХ.

1 живой лайк = 1 голос.

1 фото + рассказ будут опубликованы в альбоме ВК группы (если будет несколько фото, то основное будет выбираться на усмотрение администрации).

В период голосования разрешено агитировать. Запрещена накрутка и махинации с голосами.

По итогам голосования (3 декабря) во 2 этап переходят:

4 участницы с наибольшим количеством живых голосов;

И дополнительно:

3 участницы по выбору администрации ТРК СпортЕХ;

3 участницы, определенные через сервис рандомизатора;

1 участница, выбранная Мисс Мото 2022 года.

 

ИТОГО во 2 этап выходит 11 участниц.

2 ЭТАП ГОЛОСОВАНИЯ - ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЙ

С 3 по 23 декабря.

Голосуют члены жюри: представители мото салонов ТРК СпортЕХ; финалистки Мисс Мото 2022 года; участники программы лояльности ТРК, обменявшие мотокоины на голоса (курс будет объявлен перед запуском 2 этапа).

Место: г. Москва, 5-я Кабельная, д.2, ТРК СпортЕХ
Состоиться:01.12.2023
Координаты: 55.737730, 37.716827
Место проведения: Москва</description><guid>https://sportex-tc.ru/miss-moto-2023</guid></item>
<item><title>Новогодние Ёлки в Байк-Центре 2024</title><link>https://bikecenter-elki.ru/</link><description>
А вы уже задумывались, что подарить вашему ребенку на Новый Год?

С 3 по 18 января 2024 легендарные Новогодние Елки в Байк-Центре! Движущиеся диковинные декорации, уникальная сказочная техника, летающие мотоциклы и невероятные, рискованные трюки, красочные спецэффекты — всё это в сказочной истории от Ночных Волков с любимыми героями Русских сказок.

Запускаем онлайн-продажу билетов! Успейте забронировать удобную дату.

Купить билет: https://nwbilet.ru/
Состоиться:03.01.2024
Координаты: 55.765179, 37.472081
Место проведения: Москва</description><guid>https://bikecenter-elki.ru/</guid></item>
<item><title>BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024</title><link>https://brothers-festival.ru/</link><description>
На фестивале традиционно разыграем новенький МОТОЦИКЛ!

Для участия в розыгрыше МОТОЦИКЛА необходимо приобрести значок фестиваля «BIKER BROTHERS Festival 2024» в торговой палатке SUPPORT 22 на поляне фестиваля. На обороте значка находится уникальный номер. Всего значков 999 штук, поэтому шансы очень высоки выиграть главный приз или множество других призов от партнеров фестиваля.

Стоимость значка «BIKER BROTHERS Festival 2024» - 1500₽

BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024 БИЛЕТЫ:

- Входной билет - 5000₽

(Продажа будет осуществляться на территории мероприятия в дни проведения фестиваля, 23-24 августа. Билет действителен 2 дня фестиваля)

- Девушкам всех возрастов – бесплатно!

- Вход для детей до 16 лет в сопровождении родителей – бесплатно!

- Размещение палатки в специально отведённом месте (санитарный сбор) - 1500₽

- Размещение в пансионате +7 (906) 761-00-22

- Парковка автомобиля на территории фестиваля - 1000₽

- Возможна бесплатная стихийная парковка за пределами пансионата

Как проехать? (Google Maps) или кликните на изображение внизу.

Добраться до нас на общественном транспорте:

От метро Домодедовская - на маршрутном такси №508 (с табличкой «БОР») до конечной остановки.

На электричке (Павелецкое направление) - до станции г. Домодедово, далее на автобусе №31 до конечной остановки.
Состоиться:23.08.2024
Координаты: 55.359333, 37.721056
Место проведения: г. Домодедово</description><guid>https://brothers-festival.ru/</guid></item>
<item><title>BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024</title><link>https://brothers-festival.ru/</link><description>
На фестивале традиционно разыграем новенький МОТОЦИКЛ!

Для участия в розыгрыше МОТОЦИКЛА необходимо приобрести значок фестиваля «BIKER BROTHERS Festival 2024» в торговой палатке SUPPORT 22 на поляне фестиваля. На обороте значка находится уникальный номер. Всего значков 999 штук, поэтому шансы очень высоки выиграть главный приз или множество других призов от партнеров фестиваля.

Стоимость значка «BIKER BROTHERS Festival 2024» - 1500₽

BIKER BROTHERS FESTIVAL 2024 БИЛЕТЫ:

- Входной билет - 5000₽

(Продажа будет осуществляться на территории мероприятия в дни проведения фестиваля, 23-24 августа. Билет действителен 2 дня фестиваля)

- Девушкам всех возрастов – бесплатно!

- Вход для детей до 16 лет в сопровождении родителей – бесплатно!

- Размещение палатки в специально отведённом месте (санитарный сбор) - 1500₽

- Размещение в пансионате +7 (906) 761-00-22

- Парковка автомобиля на территории фестиваля - 1000₽

- Возможна бесплатная стихийная парковка за пределами пансионата

Координаты фестиваля: 55°21'33.6«N 37°43'15.8«E

Как проехать? (Google Maps) или кликните на изображение внизу.

Добраться до нас на общественном транспорте:

От метро Домодедовская - на маршрутном такси №508 (с табличкой «БОР») до конечной остановки.

На электричке (Павелецкое направление) - до станции г. Домодедово, далее на автобусе №31 до конечной остановки.
Состоиться:23.08.2024
Координаты: 55.359333, 37.721056
Место проведения: г. Домодедово</description><guid>https://brothers-festival.ru/</guid></item>
<item><title>ДР Tequila и Joker - Media Moto Event вечеринка</title><link>https://vk.com/wall-216262587_57</link><description>
Самое яркое мотомероприятие этой осени.

День рождения Tequila и Joker - Media Moto Event вечеринка!

В программе вечера

Группа МIsha MAR

Группа ZelENAgrad

Группа Львы

Презентация новых шоу «Tequila Show project»

Dj Dimmm зажжет танцпол не по-детски

Ведущие мероприятия: Шмель и Оля Goffman

Вас ожидают конкурсы, и подарки от партнеров.

Отличный повод встретиться со старыми друзьями и приобрести новых.

А так же главная цель мероприятия - полезные эвент знакомства в мотомире организаторам и подрятчикам.

Друзья! В этом году мы прикладываем все усилия, чтобы Вам было комфортно, интересно и весело.

Поэтому вход будет платным, но приемлемым: 1000 рублей.

Вопрос скидок увы отпадает. У нас очень крутая публика.

Каждый гость кого мы приглашаем, статусный, важный и интересный для нас человек.

Мы сочли, что каждый из нашего окружения может себе позволить потратить эту сумму на качественный отдых.

Вас ожидает:

Фуршет с закусками;

Welcome drink;

Насыщенная музыкальная и шоу программа! 

А так же в этом году мы организовываем праздник в воскресенье, чтобы у всех была возможность приехать.

Ждём Вас 29 октября (воскресенье)

По адресу: Ул. Складочная 1стр13

Стеклянный выступ в здании (внутри домофон - лапкой в него тык-тык), как ориентир напротив салон кухни Китчен Мания.

Внимание! Парковка стихийная. В округе надо поискать.

Открытие дверей: 18.00

Старт шоу: в 21.00
Состоиться:29.10.2023
Координаты: 55.803216, 37.592743
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/wall-216262587_57</guid></item>
<item><title>ЙОЛЬ от NS MCC</title><link>https://vk.com/nordic_spirit_yule</link><description>
Друзья!! Мотоклуб Nordic Spirit MCC Moscow рад пригласить вас на ЙОЛЬ!

Вместе отметим день зимнего солнцестояния и проводим самую долгую ночь в году!

Вас ждет море позитивного общения с единомышленниками, живая музыка, развлекательная и шоу-программа в Духе Севера!

Москва, 1-ая Дубровская 13А, стр.1, Glastonberry.

Продажа билетов и обновление новостей в группе мероприятия (https://vk.com/nordic_spirit_yule)

Информационные партнеры: НЕФОРМАТ ТВ! https://vk.com/neformattv

Интернет-радио BIKER FM https://vk.com/radio_biker_fm
Состоиться:23.12.2023
Координаты: 55.722801, 37.674993
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/nordic_spirit_yule</guid></item>
<item><title>Мотовыставка ПОЕХАЛИ (МОТОЗИМА)</title><link>https://poehaliexpo.ru/</link><description>
С 1 по 3 декабря в Москве состоится знаковое для всех поклонников коллективного и индивидуального туризма событие – выставка «Поехали 2023». В Экспоцентре на Красной Пресне гостей мероприятия ждут новейшие образцы техники и экипировки для дальних поездок, встречи с популярными российскими путешественниками, а также знакомство с традициями и бытом коренных народов России.

Выставка «Поехали 2023» - единственное мероприятие в году, когда на одной площадке соберутся самые известные исследователи необъятных просторов России и всего мира. Со сцены профессионалы дальних странствий расскажут о пройденных ими маршрутах, поделятся увлекательными историями о своих поездках. Каждый желающий сможет задать вопрос о том, как самостоятельно организовать путешествие, экспедицию или туристический поход, используя специальную авто- мото- и электротехнику технику.

Спикеры мероприятия выскажут свое мнение о различных видах специальной экипировки, посоветуют интересные маршруты и технику, которую необходимо приобрести для их прохождения. В этом году выставка пройдет в четвертый раз. В прошлом сезоне на «Поехали 2022» о своих поездках рассказали: Максим Михайлов, Алена Чернышева, Дмитрий Болотков, Николай Сапронов, Павел Стержень, Андрей Иванов, Олег Капкаев, Богдан Булычев, Александр Еликов, Артем Ачкасов, Денис Забелин, Сергей Лысенко, семейная команда Марч Каракум, Павел Кобяк, Максим Привезенцев, Никита Щербатюк, команда «Буйные есть?», Сергей Сайман, Николай Сапронов, Андрей Валиков, Анатолий Чернявский, Олег Харитонов, Александр Кашицин, Дмитрий Щеголев, Евгений Сыркин, Сергей Глухов, Алексей Фадеев, Максим Макаров, Владимир Шаталов, Саша Холодный, команда организаторов фестивалей скорости «Байкальская Миля» и «Балтийская Миля», Павел Садчиков и многие другие. Команда телеканала «Моя Планета» провела презентацию тревел-реалити «Переплыть океан. История реальной кругосветки», а ведущие Первого канала Мария Осадник и Евгений Покровский представили тревел-шоу «Поехали!»
Состоиться:01.12.2023
Координаты: 55.752105, 37.545416
Место проведения: Москва</description><guid>https://poehaliexpo.ru/</guid></item>
<item><title>Пати на Ергаки 2023 - НЕ ЗДОРОВАЯ ВЕЧЕРИНКА</title><link>https://vk.com/wall-156457806_3431</link><description>
3 ДНЯ БЕЗУДЕРЖНОГО ВЕСЕЛЬЯ

Дорогие друзья, когда ещё вы сможете так символично дёшево отдохнуть на Ергаках 3 дня, и научится кататься с нами на Сноубордах и Лыжах...???!!!!

 

Хакасское Мото Сообщество - ХМС приглашает вас провести выходные на базе отдыха Ергаки, в формате ТРЕФФЕНА.

Дата мероприятия: с 17 по 19 ноября.

Цена вопроса за 2-ое суток, с завтраками и баней 3000р. - бронь через ШАМИЛЯ!!! (тел. внизу)

Фото номеров можно увидеть здесь - https://ergaki.com

 

Берите с собой Шашлыки, Соленья, Закуски. (Также есть кафе и рестораны на территории базы)

Берите с собой сноуборды или лыжи (прокаты есть на горе Любви, там подешевле, но минимум на сутки, так же, есть прокат на самих Ергаках)

Есть ГОРКА для ПЛЮШЕК и для детей - есть две бани, бассейн, массаж, СПА, много мангальных зон, так же возможны выездные экскурсии по разным маршрутам и т.д. В общем всё для активного и пассивного отдыха.

 

ПРОГРАММА

Пятница:

Едем в Ергаки кому как удобно, кто-то с утра чтобы покатать без очередей, кто-то вечером, размещаемся, катаемся, гуливаним, ходим к друг другу в гости, а вечером идем на танцы в свободной форме одежды‼‼

22:00 - Танцы в Корчме в клубной атрибутике (без костюмов)

Баня и время сообщим по месту!

 

Суббота

09:00 - 11:00 - завтрак в кафе Корчма (Завтраки включены в проживание)

14:00 - Массовые соревновательные спуски в 2 номинациях:

Скоростной спуск

Фрирайд спуск

(Встречаемся у подъемника)

21:00 - Пати в Ергаки - «Не здоровая Вечеринка» (Медицинская) в КАФЕ »«КОРЧМА»» (фотосеты, конкурсы, безудержные танцы и другие сюрпризы; всем строго быть в костюмах; возможные варианты: Медики, врачи, доктора, больные, гипсы, костыли, бадажки, коляски, уколы, капельницы и прочее)

 

Воскресенье

09:00 - 11:00 - завтрак

покатушки и сборы домой

 

Вечером - «Не здоровая Вечеринка» - Значит, все без исключения берем с собой костюмы и вечером субботы устроим вечеринку в кафе. »«Корчма»" на территории базы отдыха Ергаки.

 

P.S: По всем вопросам можете обращаться к нам. Будем рады всех увидеть. Если есть какие то вопросы и что-то непонятно смело пишите или звоните нам, поможем и все объясним)))

!!! НЕ ОБЯЗАТЕЛЬНО БЫТЬ БАЙКЕРОМ ЧТОБЫ ПОПАСТЬ НА ВЕЧЕРИНКУ!!!

 

8-961-740-07-55 - Шамиль Гасанов (по заселению и бронированию домов )

8-913-050-12-35 - Виталий Уваров (по орг. вопросам вечеринки)
Состоиться:17.11.2023
Координаты: 52.837593, 93.254663
Место проведения: Красноярский край</description><guid>https://vk.com/wall-156457806_3431</guid></item>
<item><title>Crazy Halloween 2023</title><link>https://vk.com/wall-72552138_44951</link><description>
Начало в 18:00.

Вход строго в кастюмах.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 56.081156, 37.069673
Место проведения: Солнечногорск</description><guid>https://vk.com/wall-72552138_44951</guid></item>
<item><title>Мотоконференция «СИБИРСКИЙ САМОГОН»</title><link>https://дальняк.рф/rally/208373</link><description>
Дорогие друзья!!!

Ассоциация Мотоклубов Сибири приглашает вас принять участие во второй мотоконференции «Сибирский самогон».

Мотоконференция состоится 28 октября 2023 года в Новосибирске, в одном из банкетных залов. В программе конференции, которая будет проходить в формате банкета - вручение сертификатов лауреатам «Сибирского самогона», просмотр видеоотчётов мототуристов о поездках в этом сезоне, живая музыка от новосибирской команды, вкусная еда и напитки, общение.
Состоиться:28.10.2023
Координаты: 55.030098, 82.920446
Место проведения: Новосибирск</description><guid>https://дальняк.рф/rally/208373</guid></item>
<item><title>Дикий Гряземес</title><link>https://vk.com/wwmcru</link><description>
Мотоклуб Wild Wind MC Дикий Ветер г.Вологда совместно с Вездеходами ЛЕСНИК приглашают любителей и спортсменов помесить грязь!

 

Классы:

Эндуро лайт;

Эндуро спорт;

Мотоциклы с коляской;

Квадроциклы;

Вездеходы

 

Дикий Гряземес пройдет 21.10.2023 г в Центр развлечений Y.E.S. (Вологда)

По вопросам тел.: + 7 911 512 46 26
Состоиться:21.10.2023
Координаты: 59.181419, 39.312338
Место проведения: Вологда</description><guid>https://vk.com/wwmcru</guid></item>
<item><title>Традиционное закрытие мотосезона</title><link>https://vk.com/nightwolves</link><description>
4 октября - традиционное закрытие мотосезона в Москве!

 

В программе:

 

Традиционный мотопробег по городу

Праздничная программа в Байк-Центре:

 

 

 Группы:

 

Пилот,

Тайм-Аут,

Лампасы,

Свободный режим

 

 

Фирменный салют и шоу спецэффектов от команды Байк-Центра

 

Резерв столов: http://bikecenter.ru/ 8(916) 826-16-56 (звонить с 18:00 до 06:00)
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 55.765179, 37.472081
Место проведения: Москва</description><guid>https://vk.com/nightwolves</guid></item>
<item><title>Закрытие МотоСезона 2023(Раменское)</title><link>https://vk.com/club58782680</link><description>
Приглашаем всех друзей мотоциклистов!!!

Закрытие мото сезона!!!

Мотоколонна Раменское ДК «Орбита» сбор в 18:00, старт - 18:30 (в любую погоду)

«New Slam Food Music» (55.570431, 38.215545), начало 19:00.

 

В этот вечер для Вас:

живая Рок-музыка от группы «СНЕГИРЕВ БЭНД» кавер группа;

official group, панк рок нашей клубной группы «Оргазм Золушки»!!!;

конкурсы;

спортивные танцы на пилоне

и, в заключении программы, огненное шоу от Zhukovsky Fire CLUB - “ОГНЕННЫЕ ВОРОНЫ”!

 

Вход: 300 рублей

Участникам мотоколонны: вход бесплатный!!!

Столики бронируйте заранее!!!
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 55.577388, 38.240644
Место проведения: Раменское</description><guid>https://vk.com/club58782680</guid></item>
<item><title>Мото космос шоу</title><link>https://vk.com/event213145655</link><description>
Очередное громкое событие от команды Павла Кобяка «Сел и полетел». Космическое костюмированное шоу, герои мульфильмов, улетные номера, музыкальные гости, танцы, вкуснейшие угощения, конкурсы и сюрпризы.

Будет ярко. Будет просто КОСМОС!!!

Стань одним из героев!!! Включай фантазию, готовь костюм! И..... полетели!

Количество мест ограничено!!!

Для регистрации пишите на what’s app

+7 921 344-00-05

Следите за новостями.
Состоиться:14.10.2023
Координаты: 59.939864, 30.314565
Место проведения: Санкт-Петербург</description><guid>https://vk.com/event213145655</guid></item>
<item><title>Финал Чемпионата России по эндуро</title><link>https://vk.com/automotobillboard</link><description>
Кубок Ставропольского края на новой трассе.
Состоиться:13.10.2023
Координаты: 44.180749, 43.454144
Место проведения: Георгиевск</description><guid>https://vk.com/automotobillboard</guid></item></channel></rss>
