<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Открытая тренировка по country cross Ночной прорыв 2025 (Вологда)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-180962446_1011</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001590</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251126/Открытая_тренировка_по_country_cross_Ночной_прорыв_2025.jpg"/><br />Внимание!!!
<br />Важное объявление для всех любителей эндуро.
<br />29.11.2025 Приглашаем принять участия в соревнованиях в рамках открытой тренировки по country cross «ночной прорыв».
<br />Соревнования пройдут по адресу: Вологодская область, пос. Майский.
<br />Возрастные ограничения с 15 лет.
<br />Но! детям с 15 до 18 лет, только в присутствии хотя бы одного из родителей.
<br />Обязательно наличие световых приборов на мотоцикле.
<br />Классы
<br />Шипы;
<br />без шипов.
<br />Регистрация в 15:00.
<br />Старт в 18:00.
<br />Стартовый взнос: 1000р
<br />На финише всех будет ждать вкусный ужин и приятная дружеская атмосфера.
<br /><br />Состоится: 29.11.2025
<br />Координаты: 59.258983, 39.729651 
<br />Место проведения: Вологда
<br />#Вологда #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:59:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Традиционный Новогодний Moto Balagan 2025 (Мурманск)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-23368653_4455</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001591</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251126/Традиционный_Новогодний_Moto_Balagan_2025.jpg"/><br />отоклуб Мурман Райдерс МСС приглашает на традиционный Мотобалаган.
<br />Костюмированная программа по мотивам советских мультфильмов.
<br />Стоимость билета: 3000 руб.
<br />Оплата и бронь столов до 12 часов 04.12.25.
<br /><br />Состоится: 06.12.2025
<br />Координаты: 68.969792, 33.072591 
<br />Место проведения: Мурманск
<br />#Мурманск #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:59:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>НОВОГОДНИЙ ТТ-шник 2026 - Ковбойский Новый Год (Ставрополь)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/club234132875</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001592</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251126/НОВОГОДНИЙ_ТТ-шник_2026_-_Ковбойский_Новый_Год.jpg"/><br />Приглашаем на «Ковбойский Новый Год» от Travellers MC!
<br />13 декабря 2025 года мотоклуб Travellers MC с радостью распахнет двери для всех желающих встретить наступающий год Лошади в атмосфере настоящего Дикого Запада!
<br />Мы приглашаем вас на наш традиционный праздничный ТТ-шник, который в этот раз пройдет в формате тематической вечеринки в стиле ковбоев и ранчо.
<br />Приготовьтесь окунуться в мир лошадей, бескрайних прерий и духа свободы!
<br />Вас ждет незабываемая ночь, наполненная яркими впечатлениями и настоящим праздником.
<br />Что вас ожидает:
<br />Щедрое угощение:
<br />Мы позаботились о том, чтобы никто не остался голодным! Вас ждет накрытый стол с разнообразными новогодними салатами, аппетитными закусками, а главное – горячее блюдо, приготовленное прямо в казане.
<br />Напитки на любой вкус:
<br />Для тех, кто хочет согреться, мы приготовим ароматный глинтвейн. А для любителей освежиться – холодное пиво.
<br />Релакс и отдых:
<br />После активной программы вы сможете расслабиться в нашей бане или окунуться в теплый бассейн.
<br />Новогодняя феерия:
<br />Вас ждет зажигательная новогодняя программа с участием Деда Мороза и Снегурочки, веселыми конкурсами, розыгрышами призов и, конечно же, подарками!
<br />Атмосфера Дикого Запада:
<br />Мы создадим для вас настоящий ковбойский дух, где каждая деталь будет напоминать о жизни на ранчо.
<br />Что мы ждём от вас:
<br />Отличное настроение:
<br />Главное – это ваш позитивный настрой и готовность веселиться от души!
<br />Тематический внешний вид:
<br />Чтобы полностью погрузиться в атмосферу праздника, мы просим вас поддержать дресс-код.
<br />Ковбойская шляпа – обязательный элемент вашего образа!
<br />Присоединяйтесь к нам, чтобы встретить год Лошади ярко, весело и незабываемо!
<br />Travellers MC – ждём вас!
<br />При себе иметь 2000 р.
<br />У нас все включено. Подводим итоги прошедшего года и готовимся к Новому!
<br /><br />Состоится: 13.12.2025
<br />Координаты: 44.985352, 42.024698 
<br />Место проведения: Ставрополь
<br />#Ставрополь #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:59:29 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Благотворительный концерт Новогоднее чудо 2025 (Самара)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-192327486_3092</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001593</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20251126/Благотворительный_концерт_Новогоднее_чудо_2025.jpg"/><br />Дорогие Друзья !!!
<br />Приглашаем вас на благотворительный концерт в поддержку воспитанников детского дома ГКУ СО «Социально-реабилитационный центр для несовершеннолетних «Земляничная поляна» в преддверии Нового года!
<br />Это особое мероприятие — возможность вместе подарить детям надежду, тепло и радость в этот волшебный праздник.
<br />Дата: 17 декабря 2025 года.
<br />Время: 19:00.
<br />Место проведения: «ДРУГОЙ» ZOMBIE-БАР, Фрунзе, 111. Бар, где вас накормят наивкуснейшими бургерами в Самаре.
<br />Вас ждут:
<br />яркие номера от музыкальных коллективов: NOTBAND, CUBA Street, Борис Чирков;
<br />конкурсы и прочие забавы;
<br />а также праздничная атмосфера и доброе сердце каждого гостя.
<br />Все собранные средства пойдут на обеспечение нужд и мечтаний наших воспитанников — чтобы этот Новый год стал для них особенным!
<br />Приходите, чтобы вместе сделать доброе дело и подарить детям настоящее чудо!
<br />Ваша поддержка — их улыбка!
<br />Выезд к воспитанникам 28 декабря 2025 г. ПРИСОЕДИНЯЙТЕСЬ!
<br /><br />Состоится: 17.12.2025
<br />Координаты: 53.188940, 50.092674 
<br />Место проведения: Самара
<br />#Самара #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:59:29 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
