<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Фестиваль Рок в защиту животных 2025 (Стерлитамак)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/club177410561</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001236</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250804/Фестиваль_Рок_в_защиту_животных_2025.jpg"/><br />Уже очень скоро случится самое знаковое летнее событие для меня - это фестиваль Стерлитамак. Рок в защиту животных, в котором, как всегда, примут участие лучшие, не раз участвовавшие, проверенные, талантливые коллективы.
<br />Без «ВИА ГАДЫ» наш фестиваль уже невозможно представить. Это приятная закономерность от моей любимой группы.
<br />Группа «УраганЫ 2025» - это про очень качественную музыку и очень хороших людей, безупречных технически, сыгранных музыкально, прекрасных лицом и добрых внутри.
<br />«РУЧКА ГАЗА» - с нами, потому что невозможно оставить без внимания практически культовую группу нашего города.
<br />«Нет на месте» - удивительные, наполненные, сыгранные, молодые, талантливые. И они с нами всегда!
<br />«Нейросфера» - талантливая уфимская группа, с которой нас связывают долгие творческие и дружеские отношения.
<br />«Вслепую» - потому что все любят котиков!
<br />Дмитрий Бобрик - душа фестиваля Стерлитамак. Рок в защиту животных, наш технический бог и замечательный музыкант.
<br />«Безопасный режим» - добро пожаловать!
<br />Искренне благодарим МОТОКЛУБ «СТАЛЬНЫЕ ПРИЗРАКИ» MCC г. Стерлитамак, Клаб-Хаус «ДОМ ПРИЗРАКОВ» и лично Тимофея Чугунова за помощь в проведении фестиваля!
<br /><br />Состоится: 09.08.2025
<br />Координаты: 53.608574, 55.923477 
<br />Место проведения: Стерлитамак]]></description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:03:07 +0400    </pubDate>
</item>
<item>
<title>Мотодевичник В ритме народов России (Казань)</title>
<guid isPermaLink="true">https://vk.com/wall-14242573_4290</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001237</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20250804/Мотодевичник_В_ритме_народов_России.jpg"/><br />Стиль: Народы России — готовьте свои самые крутые и необычные наряды! Каждый год вы удивляете нас своими образами, и мы уже не можем дождаться, чтобы увидеть, что вы придумаете в этот раз.
<br />В этом году девичник станет ещё масштабнее — в его рамках пройдёт ПОЛУФИНАЛ МИСС МОТО 2025! Именно здесь выберем девушек, которые попадут в финал и поборются за главный титул.
<br />Что вас ждёт:
<br />Красочный проезд женской колонной по городу — традиция, которую ждём весь год!
<br />Живое общение и новые знакомства с самыми крутыми мотоциклистками
<br />Фото и видео, чтобы этот день остался в памяти
<br />Яркий полуфинал конкурса Мисс Мото — болеем за участниц всей душой!
<br />Сбор колонны в 11:00, Центральный стадион.
<br />Старт колонны в 12:00.
<br />Полуфинал: ул. Гаврилова, 5 (площадка возле «Мегастроя»)
<br />Собирайте образы и готовьтесь к мощной энергии этого дня!
<br /><br />Состоится: 09.08.2025
<br />Координаты: 55.796796, 49.098966 
<br />Место проведения: Казань]]></description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:03:07 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
