<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><atom:link href="https://demonbek.github.io/motofesty/motofesty.rss" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Мотофесты</title><link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link><description><![CDATA[Расписание мотофестов РФ. Открытия и закрытия мотосезона, мото-выставки, мотослеты, байк фестивали и байк-фесты.]]></description><language>ru</language><copyright>https://demonbek.github.io/motofesty/</copyright><generator>Мотофесты</generator>
<item>
<title>Семейный фестиваль «Улётный Форсаж» (Тверская обл.)</title>
<guid isPermaLink="true">1c589e0e-5d6f-4af3-a761-2063b2279c23</guid>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001749</link>
<description><![CDATA[<br /><img src="https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260117/Семейный_фестиваль_«Улётный_Форсаж».jpg"/><br />Друзья, внимание! Новый поворот в истории нашего любимого фестиваля! 
<br />В новом сезоне 2026 года фестиваль «Улетный Форсаж» приготовил вам нечто особенное! 
<br /> Организаторы усиленно трудятся над подготовкой самого необычного и атмосферного события, которое подарит массу положительных эмоций и впечатлений!
<br /> Впервые на фестивале состоится уникальный съезд любителей квадроциклов! Без соревнований и гонок, просто встреча единомышленников, ценителей свободы и путешествий.
<br />Не только общение, но и обмен опытом, яркие фотосессии, показ техники и отличная компания тех, кто живет одним увлечением! ️
<br />Общайтесь, фотографируйтесь, делитесь впечатлениями и находите новых друзей среди тех, кто тоже любит активный образ жизни! ️
<br /> Вас ждет:
<br />*Насыщенная развлекательная программа специально для поклонников квадроциклов и не только;
<br />*Фотозоны и тематические конкурсы;
<br />*Встречи с интересными людьми и заводная музыка;
<br />*Приятная атмосфера дружбы и взаимопонимания.
<br /> Запоминайте дату и присоединяйтесь! Обещаем, что новый сезон фестиваля «Улетный Форсаж«станет настоящим праздником для каждого участника!
<br /> Для маленьких гостей и взрослых запланирована обширная развлекательная программа:
<br />*Увлекательные мастер-классы для детей и взрослых,
<br />*Анимации
<br />*Выступление музыкальных групп
<br />*Фотозоны
<br />*Спортивные мероприятия
<br />*Творческое развитие и полезные навыки для всей семьи.
<br /> Кроме того, вас ожидает масса интересных развлечений, которые станут приятным дополнением к основной программе Фестиваля!
<br /><br />Состоится: 26.06.2026
<br />Координаты: 56.781642, 36.285799 
<br />Место проведения: Тверская обл.
<br />#Тверскаяобл. #Мотофесты @motofesty]]></description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 04:01:37 +0400    </pubDate>
</item></channel></rss>
