<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss">
<channel><title>Мотофесты</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/</link> 
<language>ru</language>
<item>
<title> 5-й чемпионат по «ХОККЕЮ НА ВАЛЕНКАХ» (Ангарск)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001719</link>
<guid isPermaLink="true">d8ae10ab-3736-4633-9fcb-48aec2692520</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260110/БайкерыНаВаленках.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />ВНИМАНИЕ❗️❗️❗️❗️ ИЗМЕНИЛОСЬ МЕСТО ПРОВЕДЕНИЯ❗️❗️❗️❗️
<br />Мероприятие состоится по адресу: г. АНГАРСК, микрорайон КИТОЙ, ул. Трактовая 34а, проще ДК «Лесник»( есть в 2ГИС) у нас будет настоящий хоккейный корт, для игры в наш байкерский хоккей!!!
<br />ДОРОГИЕ ДРУЗЬЯ, МОТОЗАВИСИМЫЕ!!!
<br />МСС «Сибирский ветер» приглашает вас на юбилейный, 5-й чемпионат по «ХОККЕЮ НА ВАЛЕНКАХ»
<br />Кубок  «Байерская Уникальная Хоккейная Лига Отважных»
<br />«Б.У.Х.Л.О.»
<br />А так же кубка » Лига Отважных Женщин»
<br />» Л.О.Ж.«Ъ»
<br />Который состоится 7 ФЕВРАЛЯ 2026г.  Начало в 11:00. Регистрация команд до 12:00 в 12:30 открытие турнира.
<br />Проведём этот день вместе ярко и весело!!!
<br />Памятные значки( юбилей же), каждому присутствующему!
<br />В программе много хоккея, азарта и веселья, ну и куда же без сытного и слегка пьяного обеда. Приглашаются команды (мужские, женские) от клубов и свободных байкеров (6 человек в команде ).
<br />Заявки от команд принимаются заранее (для составления сетки турнира) по тел. 8-914-881-94-30 Валера (Сержант).
<br />Вход 1 300 ₽, дети до 16 в сопровождении взрослых, раненые, участники СВО вход бесплатный
<br />В стоимость входит тёплая беседка с чаем,   горячим обедом ( в казане от Геры) и  много других вкусняшек.
<br /> Также в продаже будет алкоголь, вкусный шашлык и памятная атрибутика!!
<br />Место проведения: Ангарский район, турбаза Green Wood Village  (52.451919,103.680141) (там где и прошлый год, тальянский тракт, бывших детский лагерь «Алый парус» на дороге будет вывешен указатель) 
<br />Все вопросы по телефону: 
<br />+7 902 512-30-32 Тёма, 
<br />8-902-764-86-87 Виталий (Вит)
<br /><br />Состоится: 07.02.2026
<br />Координаты: 52.594396, 103.857050
<br />Место проведения: Ангарск
<br />#Ангарск #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>Всероссийские соревнования по мотокроссу 2026 Кубок Сибири и Урала (Нижняя Омка)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001789</link>
<guid isPermaLink="true">4b232d2e-258d-4ec2-ad03-60e6a17a6406</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260129/Всероссийские_соревнования_по_мотокроссу_2026_Кубок_Сибири_и_Урала.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Классы соревнования:
<br />125 см3 (13-17 лет);
<br />125 см3 (женщины);
<br />250 см3 (с 15 лет);
<br />500;
<br />50 см3 (6-8 лет);
<br />65 см3 (10-12 лет);
<br />65 см3 (8-10 лет);
<br />85 см3 (11-15 лет);
<br />Мотокросс с коляской 500см3 (с 16 лет);
<br />Мотокросс с коляской 750см3 (с 16 лет);
<br />Открытый (с 35 лет).
<br /><br />Состоится: 31.01.2026
<br />Координаты: 55.423259, 74.832304 
<br />Место проведения: Нижняя Омка
<br />#НижняяОмка #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>Чемпионат области по эндуро на снегоходах и мотоциклах с гусеницей 2026 (Кириллов)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001790</link>
<guid isPermaLink="true">e6ea58fd-b138-4a86-a135-6f46162c5257</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260129/Чемпионат_области_по_эндуро_на_снегоходах_и_мотоцF985E8BF88687FB9946EA3EC8A33B9D7.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Вызов для смелых!
<br />Друзья, приглашаем вас стать частью захватывающего спортивного события — Чемпионата Вологодской области по эндуро на снегоходах и мотоциклах с гусеницей! Особое внимание — категории «Кросс‑снегоход (дети)»!
<br />Когда: 31 января 2026 года.
<br />Где: г. Кириллов.
<br />Маршрут: по шоссе Северный обход г. Кириллова, направление — д. Горяйново, д. Зуево.
<br /><br />Состоится: 31.01.2026
<br />Координаты: 59.884943, 38.373547 
<br />Место проведения: Кириллов
<br />#Кириллов #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>День Святого КОЛЕНВАЛентина 2026 (Юрга)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001791</link>
<guid isPermaLink="true">18c50a12-d6a4-4dce-b2a9-6ecb977ff626</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260129/День_Святого_КОЛЕНВАЛентина_2026.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Приглашаем всех друзей 14 февраля отпраздновать День Святого КОЛЕНВАЛентина в стенах нашего ДК «СОВДЕП».
<br />Здесь вас ждет атмосфера драйва, безудержного веселья и романтики под живое исполнение рок-группы «АВАРИЙНЫЙ ВЫХОД 54» (г. Новосибирск).
<br />Приходите вместе с любимыми и без любимых тоже приходите.
<br />Ждём всех в гости 14 февраля в 17:00 по адресу: г. Юрга, ул. Шоссейная, 40/1.
<br />Вход: 500р.
<br /><br />Состоится: 14.02.2026
<br />Координаты: 55.726213, 84.897945 
<br />Место проведения: Юрга
<br />#Юрга #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>Мотомасленица 2026 (Красноярск)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001792</link>
<guid isPermaLink="true">58d68909-3b1d-459f-a864-78fac45f0fbb</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260129/Мотомасленица_2026.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />Ну чтож, отгремели новогодние торжества, и в разгар крещенских морозов было бы приятно подумать про проводы зимы. Ведь оглянуться не успеем и зима уступит место долгожданной весне. А значит готовимся отмечать Мотомасленницу!
<br />Итак, 21 февраля, в субботу, собираемся, берем с собой друзей, жён, мужей и детей и встречаемся на территории Фермы «Коза-Дереза». Там для нас приготовлены три теплых дома с туалетом, верандами и мангалами, в которых можно будет отдохнуть, погреться, попить чай с блинами, поесть приготовленный шашлык и просто весело провести время!
<br />На территории фермы много всего интересного и для взрослых и для детей, а главное развлекательное действие начнется на центральной площадке с 12:00 и окончится сожжением масленицы примерно в 15:00 - 16:00.
<br />Что стоит взять с собой на праздник?
<br />Во-первых, обязательно одеться по погоде и взять для себя и детей сменные варежки и теплые носки или непромокаемые ботинки - в зависимости от коварства погоды.
<br />Во-вторых, берем с собой мясо на шашлык, специи, овощи и любые другие продукты и напитки, которые собираетесь съесть и выпить.
<br />В-третьих, берем с собой газовые плитки, чайники, разделочные доски, ножи, приборы, кружки, термосы и складные мангалы и все, что может пригодиться в приготовлении еды.
<br />Конечно же, берём с собой флаги клубов и другие атрибуты с клубной символикой, чтобы ни у кого из окружающих не осталось ни малейшего сомнения, что так весело и шумно отмечает праздник городское мотосообщество.
<br />В-четвертых, берем с собой деньги - вход на территорию праздника стоит 600 р. с человека, да и вполне возможно вы захотите приобрести что-то из ассортимента в магазине фермы.
<br />Ну и последнее, но самое главное!!! Не забудьте взять с собой отличное настроение!
<br /><br />Состоится: 21.02.2026
<br />Координаты: 56.224567, 92.971949 
<br />Место проведения: Красноярск
<br />#Красноярск #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item>
<item>
<title>Общероссийский мотофест MotoRus 2026 (Калуга)</title>
<link>https://demonbek.github.io/motofesty/index.html#000001793</link>
<guid isPermaLink="true">cdbb6085-6477-4c1e-a94c-3e41a1d8113b</guid>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:12:23 +0400    </pubDate>
<category>format-post</category>
<enclosure url=https://demonbek.github.io/motofesty/images/fest_image/Мотофесты/20260129/Общероссийский_мотофест_MotoRus_2026.jpg type="image/jpeg"/><content:encoded><![CDATA[<br />ГРОМООТВОД СОБРАН
<br />ВСТРЕЧАЕМ ГЛАВНЫЙ ОБЩЕРОССИЙСКИЙ МОТОФЕСТ 2026 ГОДА!
<br />Скучали по рёву моторов, запаху бензина и драйву свободы? Всё это и не только ждёт тебя на общероссийском мотофестивале MOTORUS!
<br />20 ИЮНЯ
<br />С 12:00 до 15:00 ВСТРЕЧА И ПРОВЕРКА БИЛЕТОВ
<br />НАЧАЛО ФЕСТИВАЛЯ В 15:00
<br />ВХОД:
<br />БИЛЕТ-ОДИНОЧКА 3000 РУБЛЕЙ
<br />ЦЕНА С ДВОЙКОЙ 3500 РУБЛЕЙ
<br />ДЕВУШКА-РАЙДЕР БЕСПЛАТНО (Действует лишь для одного пилота. Для этого необходимо указать свои ФИО, марку и гос номер своего мотоцикла нашему администратору Цыбаевой Елене)
<br />КОНКУРСЫ И АКТИВНОСТИ: Испытай себя, выигрывай призы от партнёров и организаторов.
<br />МУЗЫКА И ВЕЧЕРИНКА: Громкий саундтрек для самого жаркого дня лета!
<br />НЕ ТОЛЬКО БЕНЗИН: Шашлыки, и всё, что к ним прилагается!
<br />В 22:00 постановка техники под охрану на площадке Квадро МотоЦентра «Аврора». Места хватит всем!
<br />Технику можно будет забрать с 10:00 следующего дня.
<br />Если вы едете издалека - заранее ищите место для ночлега. Рядом есть гостиницы и продуктовые магазины. Цены не заоблачные.
<br />ОРГАНИЗАТОРы:
<br />Квадромотоцентр «Аврора»
<br />Независимый мотопроект «В Гаражах»
<br />ПРАВИЛА: Уважай братьев по дороге, оставляй мусор в контейнерах.  Встречаемся для позитива!
<br />НЕТ: агрессивному и аморальному поведению, публичному нарушению общественного порядка!
<br /><br />Состоится: 20.06.2026
<br />Координаты: 54.575222, 36.255026 
<br />Место проведения: Калуга
<br />#Калуга #Мотофесты @motofesty]]></content:encoded></item></channel></rss>
